sentence_idx,word,tag
0,Благодаря,O
0,",",O
0,господин,O
0,Петров,B-PER
0,.,O
1,Предложението,O
1,на,O
1,господин,O
1,Петров,B-PER
1,е,O
1,всички,O
1,проекти,O
1,на,O
1,решения,O
1,",",O
1,които,O
1,са,O
1,по,O
1,точка,O
1,шеста,O
1,и,O
1,точка,O
1,седма,O
1,от,O
1,Програмата,O
1,и,O
1,касаят,O
1,изменения,O
1,на,O
1,постоянните,O
1,комисии,O
1,на,O
1,Народното,B-ORG
1,събрание,I-ORG
1,",",O
1,да,O
1,бъдат,O
1,разгледани,O
1,в,O
1,обща,O
1,дискусия,O
1,под,O
1,една,O
1,обща,O
1,точка,O
1,и,O
1,накрая,O
1,да,O
1,ги,O
1,гласуваме,O
1,отделно,O
1,",",O
1,разбира,O
1,се,O
1,.,O
2,Има,O
2,ли,O
2,обратно,O
2,становище,O
2,?,O
3,Не,O
3,виждам,O
3,.,O
4,Подлагам,O
4,на,O
4,гласуване,O
4,предложението,O
4,на,O
4,Петър,B-PER
4,Петров,I-PER
4,.,O
5,Гласували,O
5,200,O
5,народни,O
5,представители,O
5,:,O
5,за,O
5,120,O
5,",",O
5,против,O
5,25,O
5,",",O
5,въздържали,O
5,се,O
5,55,O
5,.,O
6,Предложението,O
6,е,O
6,прието,O
6,.,O
7,Прегласуване,O
7,.,O
8,Гласували,O
8,192,O
8,народни,O
8,представители,O
8,:,O
8,за,O
8,115,O
8,",",O
8,против,O
8,25,O
8,",",O
8,въздържали,O
8,се,O
8,52,O
8,.,O
9,Предложението,O
9,е,O
9,прието,O
9,.,O
10,Преди,O
10,да,O
10,преминем,O
10,към,O
10,точка,O
10,първа,O
10,за,O
10,днес,O
10,",",O
10,която,O
10,ще,O
10,бъде,O
10,именно,O
10,промените,O
10,по,O
10,комисиите,O
10,",",O
10,само,O
10,ще,O
10,изчета,O
10,няколко,O
10,съобщения,O
10,.,O
11,Министърът,B-PER
11,на,I-PER
11,отбраната,I-PER
11,на,O
11,Република,B-ORG
11,България,I-ORG
11,в,O
11,изпълнение,O
11,на,O
11,чл,O
11,.,O
11,18,O
11,от,O
11,Закона,O
11,за,O
11,преминаването,O
11,през,O
11,и,O
11,пребиваването,O
11,на,O
11,територията,O
11,на,O
11,Република,B-ORG
11,България,I-ORG
11,на,O
11,съюзнически,O
11,и,O
11,на,O
11,чужди,O
11,въоръжени,O
11,сили,O
11,уведомява,O
11,Народното,B-ORG
11,събрание,I-ORG
11,",",O
11,че,O
11,със,O
11,своя,O
11,заповед,O
11,е,O
11,разрешил,O
11,преминаването,O
11,през,O
11,въздушното,O
11,пространство,O
11,на,O
11,Република,B-ORG
11,България,I-ORG
11,с,O
11,невоенен,O
11,характер,O
11,на,O
11,самолет,O
11,с,O
11,екипаж,O
11,от,O
11,състава,O
11,на,O
11,Кралските,B-ORG
11,военновъздушни,I-ORG
11,сили,I-ORG
11,на,I-ORG
11,Австралия,I-ORG
11,.,O
12,Издадената,O
12,заповед,O
12,е,O
12,в,O
12,рамките,O
12,на,O
12,компетентността,O
12,на,O
12,министъра,B-PER
12,на,I-PER
12,отбраната,I-PER
12,",",O
12,касаеща,O
12,преценка,O
12,на,O
12,военните,O
12,параметри,O
12,на,O
12,преминаването,O
12,с,O
12,оглед,O
12,отбраната,O
12,на,O
12,страната,O
12,.,O
13,По,O
13,въпросите,O
13,относно,O
13,експортния,O
13,контрол,O
13,и,O
13,съответствието,O
13,с,O
13,международни,O
13,санкционни,O
13,режими,O
13,",",O
13,задължителни,O
13,за,O
13,Република,B-ORG
13,България,I-ORG
13,",",O
13,разрешенията,O
13,за,O
13,прелитане,O
13,на,O
13,въздушното,O
13,пространство,O
13,на,O
13,страната,O
13,следва,O
13,да,O
13,се,O
13,предоставят,O
13,на,O
13,заинтересованите,O
13,държави,O
13,след,O
13,положително,O
13,становище,O
13,от,O
13,компетентните,O
13,в,O
13,тези,O
13,области,O
13,държавни,O
13,органи,O
13,–,O
13,Министерството,B-ORG
13,на,I-ORG
13,икономиката,I-ORG
13,и,I-ORG
13,индустрията,I-ORG
13,и,O
13,Министерството,B-ORG
13,на,I-ORG
13,външните,I-ORG
13,работи,I-ORG
13,.,O
14,Уведомлението,O
14,е,O
14,постъпило,O
14,на,O
14,4,O
14,май,O
14,2022,O
14,г,O
14,.,O
14,с,O
14,вх,O
14,.,O
14,№,O
14,47,O
14,203,O
14,09,O
14,-,O
14,45,O
14,и,O
14,е,O
14,предоставено,O
14,на,O
14,Комисията,B-ORG
14,по,I-ORG
14,отбрана,I-ORG
14,.,O
15,В,O
15,Народното,B-ORG
15,събрание,I-ORG
15,са,O
15,постъпили,O
15,:,O
15,-,O
15,Доклад,O
15,за,O
15,изпълнението,O
15,на,O
15,Плана,O
15,за,O
15,действие,O
15,за,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
15,",",O
15,с,O
15,мерките,O
15,",",O
15,произтичащи,O
15,от,O
15,членството,O
15,на,O
15,Република,B-ORG
15,България,I-ORG
15,в,O
15,Европейския,B-ORG
15,съюз,I-ORG
15,",",O
15,към,O
15,31,O
15,март,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
15,",",O
15,приет,O
15,с,O
15,Решение,O
15,№,O
15,249,O
15,на,O
15,Министерския,O
15,от,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
15,;,O
15,-,O
15,Актуализация,O
15,за,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
15,на,O
15,Националната,O
15,програма,O
15,за,O
15,реформи,O
15,на,O
15,Република,B-ORG
15,България,I-ORG
15,",",O
15,приета,O
15,с,O
15,Решение,O
15,№,O
15,247,O
15,на,O
15,Министерския,B-ORG
15,съвет,I-ORG
15,от,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
15,;,O
15,-,O
15,Конвергентна,O
15,програма,O
15,на,O
15,Република,B-ORG
15,България,I-ORG
15,2022,O
15,–,O
15,2025,O
15,г,O
15,.,O
15,",",O
15,приета,O
15,с,O
15,Решение,O
15,№,O
15,262,O
15,на,O
15,Министерския,B-ORG
15,съвет,I-ORG
15,от,O
15,2022,O
15,г,O
15,.,O
16,С,O
16,писмо,O
16,на,O
16,председателя,O
16,на,O
16,Народното,B-ORG
16,събрание,I-ORG
16,материалите,O
16,са,O
16,изпратени,O
16,на,O
16,всички,O
16,постоянни,O
16,комисии,O
16,.,O
17,На,O
17,3,O
17,май,O
17,2022,O
17,г,O
17,.,O
17,в,O
17,Народното,B-ORG
17,събрание,I-ORG
17,от,O
17,Икономическия,O
17,и,O
17,социален,O
17,съвет,O
17,са,O
17,постъпили,O
17,становища,O
17,на,O
17,тема,O
17,„,O
17,Законодателната,O
17,инициатива,O
17,на,O
17,Европейската,O
17,комисия,O
17,„,O
17,Подготвени,O
17,за,O
17,цел,O
17,55,O
17,в,O
17,българския,O
17,контекст,O
17,“,O
17,и,O
17,резолюция,O
17,относно,O
17,„,O
17,Проекта,O
17,на,O
17,Закон,O
17,за,O
17,изменение,O
17,и,O
17,допълнение,O
17,на,O
17,Закона,O
17,за,O
17,защита,O
17,от,O
17,домашното,O
17,насилие,O
17,",",O
17,публикуван,O
17,в,O
17,Портала,B-ORG
17,за,I-ORG
17,обществени,I-ORG
17,консултации,I-ORG
17,на,O
17,13,O
17,януари,O
17,2021,O
17,г,O
17,.,O
18,“,O
18,С,O
18,писма,O
18,на,O
18,ИСС,O
18,материалите,O
18,са,O
18,адресирани,O
18,и,O
18,предоставени,O
18,на,O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,труда,I-ORG
18,",",I-ORG
18,социалната,I-ORG
18,и,I-ORG
18,демографската,I-ORG
18,политика,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,икономическа,I-ORG
18,политика,I-ORG
18,и,I-ORG
18,иновации,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,въпросите,I-ORG
18,на,I-ORG
18,Европейския,I-ORG
18,съюз,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,енергетика,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,транспорт,I-ORG
18,и,I-ORG
18,съобщения,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,околната,I-ORG
18,среда,I-ORG
18,и,I-ORG
18,водите,I-ORG
18,",",O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,регионалната,I-ORG
18,политика,I-ORG
18,",",I-ORG
18,благоустройство,I-ORG
18,и,I-ORG
18,местно,I-ORG
18,самоуправление,I-ORG
18,и,O
18,Комисията,B-ORG
18,по,I-ORG
18,бюджет,I-ORG
18,и,I-ORG
18,финанси,I-ORG
18,.,O
19,С,O
19,писмо,O
19,на,O
19,председателя,O
19,на,O
19,Народното,B-ORG
19,събрание,I-ORG
19,резолюцията,O
19,относно,O
19,Проекта,O
19,на,O
19,Закон,O
19,за,O
19,изменение,O
19,и,O
19,допълнение,O
19,на,O
19,Закона,O
19,за,O
19,защита,O
19,от,O
19,домашното,O
19,насилие,O
19,",",O
19,публикуван,O
19,в,O
19,Портала,B-ORG
19,за,I-ORG
19,обществени,I-ORG
19,консултации,I-ORG
19,на,O
19,13,O
19,януари,O
19,2021,O
19,г,O
19,.,O
19,",",O
19,е,O
19,предоставена,O
19,на,O
19,Комисията,B-ORG
19,по,I-ORG
19,конституционни,I-ORG
19,и,I-ORG
19,правни,I-ORG
19,въпроси,I-ORG
19,и,O
19,Комисията,B-ORG
19,по,I-ORG
19,прякото,I-ORG
19,участие,I-ORG
19,на,I-ORG
19,гражданите,I-ORG
19,и,I-ORG
19,взаимодействието,I-ORG
19,с,I-ORG
19,гражданското,I-ORG
19,общество,I-ORG
19,.,O
20,От,O
20,Националния,B-ORG
20,статистически,I-ORG
20,институт,I-ORG
20,е,O
20,постъпила,O
20,информация,O
20,за,O
20,инфлация,O
20,и,O
20,индекси,O
20,на,O
20,потребителските,O
20,цени,O
20,за,O
20,месец,O
20,март,O
20,2022,O
20,г,O
20,.,O
20,",",O
20,Стопанска,O
20,конюнктура,O
20,през,O
20,месец,O
20,април,O
20,2022,O
20,г,O
20,.,O
20,",",O
20,индекси,O
20,на,O
20,цени,O
20,на,O
20,производител,O
20,на,O
20,вътрешния,O
20,и,O
20,международния,O
20,пазар,O
20,в,O
20,промишлеността,O
20,март,O
20,2022,O
20,г,O
20,.,O
21,Преминаваме,O
21,към,O
21,точка,O
21,първа,O
21,от,O
21,дневния,O
21,ред,O
21,за,O
21,днес,O
21,",",O
21,а,O
21,именно,O
21,:,O
21,ПРОМЕНИ,O
21,В,O
21,СЪСТАВА,O
21,НА,O
21,КОМИСИИ,O
21,.,O
22,Депозирани,O
22,са,O
22,няколко,O
22,проекта,O
22,.,O
23,Моля,O
23,първо,O
23,проектите,O
23,",",O
23,внесени,O
23,от,O
23,парламентарната,O
23,група,O
23,на,O
23,„,B-ORG
23,Има,I-ORG
23,такъв,I-ORG
23,народ,I-ORG
23,“,I-ORG
23,",",O
23,да,O
23,бъдат,O
23,представени,O
23,.,O
24,Заповядайте,O
24,",",O
24,госпожо,O
24,Василева,B-PER
24,.,O
25,Уважаеми,O
25,господин,O
25,Председател,O
25,",",O
25,уважаеми,O
25,колеги,O
25,!,O
26,Ще,O
26,направя,O
26,едно,O
26,процедурно,O
26,предложение,O
26,",",O
26,с,O
26,оглед,O
26,дневния,O
26,ред,O
26,",",O
26,който,O
26,бе,O
26,приет,O
26,и,O
26,гласуван,O
26,вчера,O
26,и,O
26,съобразно,O
26,с,O
26,хода,O
26,на,O
26,пленарното,O
26,заседание,O
26,от,O
26,вчера,O
26,",",O
26,днес,O
26,първа,O
26,точка,O
26,са,O
26,проектите,O
26,за,O
26,решение,O
26,на,O
26,колегите,O
26,от,O
26,„,B-ORG
26,Има,I-ORG
26,такъв,I-ORG
26,народ,I-ORG
26,“,I-ORG
26,.,O
27,Ние,O
27,сме,O
27,направили,O
27,също,O
27,предложения,O
27,за,O
27,промени,O
27,на,O
27,комисиите,O
27,",",O
27,което,O
27,ще,O
27,бъде,O
27,разглеждано,O
27,като,O
27,точка,O
27,трета,O
27,за,O
27,днес,O
27,.,O
28,Моето,O
28,процедурно,O
28,предложение,O
28,е,O
28,",",O
28,тъй,O
28,като,O
28,тези,O
28,предложения,O
28,засягат,O
28,така,O
28,или,O
28,иначе,O
28,",",O
28,по,O
28,един,O
28,или,O
28,друг,O
28,начин,O
28,",",O
28,състава,O
28,на,O
28,конкретни,O
28,постоянни,O
28,комисии,O
28,",",O
28,аз,O
28,предлагам,O
28,",",O
28,уважаеми,O
28,народни,O
28,представители,O
28,",",O
28,да,O
28,съберем,O
28,двете,O
28,точки,O
28,в,O
28,едно,O
28,",",O
28,а,O
28,именно,O
28,и,O
28,двете,O
28,точки,O
28,да,O
28,бъдат,O
28,разгледани,O
28,като,O
28,точка,O
28,първа,O
28,от,O
28,дневния,O
28,ред,O
28,и,O
28,дискусиите,O
28,да,O
28,протекат,O
28,общо,O
28,по,O
28,тях,O
28,",",O
28,разбира,O
28,се,O
28,",",O
28,всяко,O
28,решение,O
28,да,O
28,си,O
28,бъде,O
28,гласувано,O
28,поотделно,O
28,.,O
29,Но,O
29,",",O
29,така,O
29,или,O
29,иначе,O
29,",",O
29,за,O
29,да,O
29,обезпечим,O
29,дневния,O
29,ред,O
29,за,O
29,днес,O
29,",",O
29,че,O
29,ще,O
29,бъде,O
29,изпълнен,O
29,",",O
29,поне,O
29,в,O
29,тази,O
29,му,O
29,част,O
29,",",O
29,предлагам,O
29,да,O
29,бъдат,O
29,слети,O
29,двете,O
29,точки,O
29,и,O
29,да,O
29,бъдат,O
29,разгледани,O
29,като,O
29,точка,O
29,първа,O
29,от,O
29,дневния,O
29,ред,O
29,.,O
30,Благодаря,O
30,Ви,O
30,.,O
31,Благодаря,O
31,",",O
31,господин,O
31,Каримански,B-PER
31,.,O
32,Заповядайте,O
32,",",O
32,господин,O
32,Петров,B-PER
32,за,O
32,процедура,O
32,.,O
33,Уважаеми,O
33,господин,O
33,Председател,O
33,",",O
33,уважаеми,O
33,госпожи,O
33,и,O
33,господа,O
33,народни,O
33,представители,O
33,!,O
34,На,O
34,днешното,O
34,заседание,O
34,на,O
34,Министерския,B-ORG
34,съвет,I-ORG
34,е,O
34,предвидена,O
34,точка,O
34,за,O
34,приемане,O
34,на,O
34,Национален,O
34,план,O
34,за,O
34,въвеждане,O
34,на,O
34,еврото,O
34,в,O
34,България,B-LOC
34,.,O
35,Преди,O
35,20,O
35,дни,O
35,тази,O
35,тема,O
35,бе,O
35,повдигната,O
35,и,O
35,всички,O
35,парламентарни,O
35,групи,O
35,бяха,O
35,много,O
35,загрижени,O
35,за,O
35,необходимостта,O
35,от,O
35,въвеждането,O
35,на,O
35,еврото,O
35,в,O
35,България,B-LOC
35,.,O
36,Странно,O
36,е,O
36,",",O
36,че,O
36,нито,O
36,Комисията,B-ORG
36,по,I-ORG
36,бюджет,I-ORG
36,и,I-ORG
36,финанси,I-ORG
36,",",O
36,нито,O
36,в,O
36,пленарната,O
36,зала,O
36,този,O
36,план,O
36,бе,O
36,представен,O
36,",",O
36,така,O
36,както,O
36,беше,O
36,представен,O
36,на,O
36,няколко,O
36,пъти,O
36,Националният,O
36,план,O
36,за,O
36,възстановяване,O
36,и,O
36,устойчивост,O
36,.,O
37,Да,O
37,разбираме,O
37,ли,O
37,",",O
37,че,O
37,народните,O
37,представители,O
37,",",O
37,така,O
37,както,O
37,са,O
37,разглеждали,O
37,Националния,O
37,план,O
37,за,O
37,възстановяване,O
37,и,O
37,устойчивост,O
37,",",O
37,не,O
37,искат,O
37,да,O
37,разглеждат,O
37,Националния,O
37,план,O
37,за,O
37,въвеждане,O
37,на,O
37,еврото,O
37,",",O
37,който,O
37,е,O
37,много,O
37,по-съществен,O
37,",",O
37,не,O
37,само,O
37,за,O
37,правителството,O
37,",",O
37,а,O
37,и,O
37,за,O
37,народните,O
37,представители,O
37,.,O
38,Изключително,O
38,странно,O
38,и,O
38,подозрително,O
38,е,O
38,мълчанието,O
38,и,O
38,на,O
38,групата,O
38,на,O
38,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
38,(,O
38,смях,O
38,от,O
38,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
38,),O
38,",",O
38,след,O
38,като,O
38,толкова,O
38,възторжено,O
38,защитаваха,O
38,от,O
38,тази,O
38,трибуна,O
38,тезите,O
38,си,O
38,за,O
38,еврозоната,B-ORG
38,.,O
39,Надявам,O
39,се,O
39,",",O
39,не,O
39,търсите,O
39,обяснението,O
39,или,O
39,че,O
39,трябва,O
39,да,O
39,търсим,O
39,по-скоро,O
39,обяснението,O
39,за,O
39,тяхното,O
39,безмълвие,O
39,в,O
39,едно,O
39,гласуване,O
39,преди,O
39,20,O
39,дни,O
39,.,O
40,Важно,O
40,е,O
40,да,O
40,се,O
40,отбележи,O
40,",",O
40,че,O
40,интегрирането,O
40,на,O
40,страната,O
40,ни,O
40,в,O
40,еврозоната,B-ORG
40,е,O
40,политически,O
40,и,O
40,икономически,O
40,проект,O
40,",",O
40,който,O
40,зависи,O
40,от,O
40,правителството,O
40,",",O
40,както,O
40,и,O
40,доколкото,O
40,е,O
40,необходима,O
40,законодателна,O
40,подкрепа,O
40,от,O
40,парламента,O
40,.,O
41,Но,O
41,това,O
41,съвсем,O
41,не,O
41,означава,O
41,",",O
41,че,O
41,парламентът,O
41,не,O
41,трябва,O
41,да,O
41,бъде,O
41,информиран,O
41,за,O
41,подробностите,O
41,и,O
41,процесите,O
41,по,O
41,така,O
41,предложения,O
41,Национален,O
41,план,O
41,за,O
41,въвеждане,O
41,на,O
41,еврото,O
41,.,O
42,Надявам,O
42,се,O
42,",",O
42,че,O
42,коалицията,O
42,и,O
42,нашите,O
42,коалиционни,O
42,партньори,O
42,не,O
42,са,O
42,забравили,O
42,и,O
42,няма,O
42,да,O
42,е,O
42,необходимо,O
42,да,O
42,им,O
42,напомням,O
42,",",O
42,че,O
42,за,O
42,всички,O
42,тях,O
42,един,O
42,от,O
42,приоритетите,O
42,им,O
42,е,O
42,приемането,O
42,на,O
42,еврото,O
42,след,O
42,„,O
42,мащабна,O
42,разяснителна,O
42,кампания,O
42,“,O
42,–,O
42,цитирам,O
42,",",O
42,така,O
42,както,O
42,е,O
42,записано,O
42,и,O
42,в,O
42,коалиционното,O
42,споразумение,O
42,.,O
43,И,O
43,още,O
43,нещо,O
43,",",O
43,в,O
43,същото,O
43,това,O
43,споразумение,O
43,за,O
43,коалиционно,O
43,управление,O
43,се,O
43,предвижда,O
43,да,O
43,се,O
43,изготви,O
43,анализ,O
43,на,O
43,ползите,O
43,и,O
43,негативите,O
43,от,O
43,въвеждането,O
43,на,O
43,еврото,O
43,.,O
44,Към,O
44,днешна,O
44,дата,O
44,",",O
44,доколкото,O
44,ни,O
44,е,O
44,известно,O
44,",",O
44,такъв,O
44,анализ,O
44,не,O
44,е,O
44,входиран,O
44,в,O
44,Народното,B-ORG
44,събрание,I-ORG
44,",",O
44,а,O
44,такъв,O
44,анализ,O
44,би,O
44,трябвало,O
44,да,O
44,е,O
44,наличен,O
44,",",O
44,тъй,O
44,като,O
44,процесът,O
44,на,O
44,подготовката,O
44,за,O
44,членството,O
44,на,O
44,Република,B-ORG
44,България,I-ORG
44,в,O
44,еврозоната,B-ORG
44,е,O
44,стартирал,O
44,отдавна,O
44,",",O
44,например,O
44,влизането,O
44,на,O
44,лева,O
44,в,O
44,механизма,O
44,на,O
44,обменните,O
44,курсове,O
44,II,O
44,и,O
44,присъединяването,O
44,към,O
44,банковия,O
44,съюз,O
44,чрез,O
44,тясно,O
44,сътрудничество,O
44,с,O
44,Европейската,B-ORG
44,централна,I-ORG
44,банка,I-ORG
44,по,O
44,линия,O
44,на,O
44,надзора,O
44,на,O
44,част,O
44,от,O
44,банковата,O
44,система,O
44,в,O
44,страната,O
44,.,O
45,Ето,O
45,защо,O
45,",",O
45,като,O
45,имаме,O
45,предвид,O
45,необходимостта,O
45,от,O
45,задълбочаване,O
45,на,O
45,дискусията,O
45,за,O
45,въвеждане,O
45,на,O
45,еврото,O
45,в,O
45,България,B-LOC
45,",",O
45,като,O
45,обсъдим,O
45,ползите,O
45,от,O
45,приемането,O
45,на,O
45,еврото,O
45,в,O
45,България,B-LOC
45,",",O
45,които,O
45,е,O
45,необходимо,O
45,да,O
45,надхвърлят,O
45,разходите,O
45,и,O
45,да,O
45,надхвърлят,O
45,предизвикателствата,O
45,",",O
45,като,O
45,се,O
45,убедим,O
45,",",O
45,че,O
45,приемането,O
45,на,O
45,еврото,O
45,елиминира,O
45,валутния,O
45,риск,O
45,за,O
45,гражданите,O
45,",",O
45,фирмите,O
45,и,O
45,правителството,O
45,",",O
45,и,O
45,курса,O
45,евро,O
45,–,O
45,лев,O
45,бъде,O
45,задължително,O
45,фиксиран,O
45,на,O
45,1.95583,O
45,",",O
45,като,O
45,отчетем,O
45,влиянието,O
45,на,O
45,вътрешната,O
45,и,O
45,външната,O
45,среда,O
45,",",O
45,както,O
45,и,O
45,възможността,O
45,ефектът,O
45,от,O
45,шока,O
45,върху,O
45,инфлацията,O
45,да,O
45,стане,O
45,постоянен,O
45,",",O
45,като,O
45,се,O
45,запознаем,O
45,с,O
45,евентуалната,O
45,възможност,O
45,от,O
45,разширяване,O
45,на,O
45,обхвата,O
45,на,O
45,критериите,O
45,за,O
45,членството,O
45,в,O
45,еврозоната,O
45,и,O
45,не,O
45,на,O
45,последно,O
45,място,O
45,",",O
45,като,O
45,вземем,O
45,под,O
45,внимание,O
45,необходимостта,O
45,да,O
45,има,O
45,гаранции,O
45,",",O
45,че,O
45,с,O
45,влизането,O
45,в,O
45,еврозоната,B-ORG
45,",",O
45,респективно,O
45,приемането,O
45,на,O
45,еврото,O
45,в,O
45,България,B-LOC
45,",",O
45,ще,O
45,увеличи,O
45,устойчивостта,O
45,на,O
45,стопанската,O
45,дейност,O
45,в,O
45,страната,O
45,в,O
45,случай,O
45,на,O
45,сериозни,O
45,икономически,O
45,сътресения,O
45,.,O
46,Ние,O
46,от,O
46,„,B-ORG
46,Има,I-ORG
46,такъв,I-ORG
46,народ,I-ORG
46,“,I-ORG
46,бихме,O
46,искали,O
46,да,O
46,обсъдим,O
46,в,O
46,Народното,B-ORG
46,събрание,I-ORG
46,",",O
46,заедно,O
46,с,O
46,всички,O
46,народни,O
46,представители,O
46,",",O
46,Националния,O
46,план,O
46,за,O
46,въвеждане,O
46,на,O
46,еврото,O
46,в,O
46,България,B-LOC
46,.,O
47,Ако,O
47,Вие,O
47,не,O
47,сте,O
47,загрижени,O
47,и,O
47,останалите,O
47,народни,O
47,представители,O
47,",",O
47,които,O
47,мълчите,O
47,",",O
47,ние,O
47,сме,O
47,загрижени,O
47,.,O
48,Благодаря,O
48,.,O
49,(,O
49,Ръкопляскания,O
49,от,O
49,ИТН,B-ORG
49,",",O
49,ГЕРБ-СДС,B-ORG
49,.,O
49,),O
50,Уважаеми,O
50,народни,O
50,представители,O
50,",",O
50,моля,O
50,за,O
50,регистрация,O
50,.,O
51,Има,O
51,кворум,O
51,.,O
52,Откривам,O
52,заседанието,O
52,.,O
53,(,O
53,Звъни,O
53,.,O
53,),O
53,Декларация,O
53,от,O
53,господин,O
53,Каримански,B-PER
53,и,O
53,процедура,O
53,след,O
53,това,O
53,от,O
53,Петър,B-PER
53,Петров,I-PER
53,.,O
54,Заповядайте,O
54,",",O
54,господин,O
54,Каримански,B-PER
54,",",O
54,за,O
54,декларация,O
54,.,O
55,Уважаеми,O
55,господин,O
55,Председател,O
55,",",O
55,уважаеми,O
55,колеги,O
55,народни,O
55,представители,O
55,!,O
56,Внасянето,O
56,на,O
56,тези,O
56,предложения,O
56,е,O
56,плод,O
56,на,O
56,усилия,O
56,от,O
56,страна,O
56,на,O
56,парламентарната,O
56,група,O
56,на,O
56,„,B-ORG
56,Има,I-ORG
56,такъв,I-ORG
56,народ,I-ORG
56,“,I-ORG
56,да,O
56,си,O
56,възстанови,O
56,това,O
56,",",O
56,с,O
56,което,O
56,е,O
56,била,O
56,ощетена,O
56,още,O
56,в,O
56,първоначалното,O
56,приемане,O
56,на,O
56,тези,O
56,решения,O
56,.,O
57,Ясно,O
57,искам,O
57,да,O
57,заявя,O
57,",",O
57,че,O
57,„,B-ORG
57,Има,I-ORG
57,такъв,I-ORG
57,народ,I-ORG
57,“,I-ORG
57,не,O
57,желае,O
57,членове,O
57,на,O
57,комисията,O
57,в,O
57,повече,O
57,от,O
57,това,O
57,",",O
57,което,O
57,ѝ,O
57,се,O
57,полага,O
57,съгласно,O
57,Правилника,O
57,за,O
57,организацията,O
57,и,O
57,дейността,O
57,на,O
57,Народното,B-ORG
57,събрание,I-ORG
57,",",O
57,а,O
57,именно,O
57,там,O
57,ясно,O
57,е,O
57,записано,O
57,",",O
57,че,O
57,съставът,O
57,на,O
57,комисиите,O
57,се,O
57,определя,O
57,спрямо,O
57,съотношението,O
57,на,O
57,парламентарните,O
57,групи,O
57,в,O
57,Народното,B-ORG
57,събрание,I-ORG
57,.,O
58,От,O
58,два,O
58,месеца,O
58,ние,O
58,призоваваме,O
58,и,O
58,умоляваме,O
58,дори,O
58,да,O
58,се,O
58,преразгледат,O
58,съставите,O
58,и,O
58,бройките,O
58,на,O
58,комисиите,O
58,",",O
58,защото,O
58,смятаме,O
58,",",O
58,че,O
58,дори,O
58,и,O
58,по-късно,O
58,да,O
58,сме,O
58,осъзнали,O
58,грешките,O
58,",",O
58,е,O
58,редно,O
58,те,O
58,да,O
58,бъдат,O
58,поправени,O
58,.,O
59,„,B-ORG
59,Има,I-ORG
59,такъв,I-ORG
59,народ,I-ORG
59,“,I-ORG
59,",",O
59,за,O
59,съжаление,O
59,",",O
59,е,O
59,ощетен,O
59,в,O
59,големите,O
59,комисии,O
59,с,O
59,двама,O
59,народни,O
59,представители,O
59,на,O
59,база,O
59,на,O
59,изчисленията,O
59,",",O
59,които,O
59,сме,O
59,направили,O
59,.,O
60,Ако,O
60,желаете,O
60,",",O
60,може,O
60,да,O
60,ги,O
60,предоставим,O
60,и,O
60,на,O
60,всички,O
60,народни,O
60,представители,O
60,.,O
61,„,B-ORG
61,Има,I-ORG
61,такъв,I-ORG
61,народ,I-ORG
61,“,I-ORG
61,е,O
61,ощетен,O
61,с,O
61,двама,O
61,народни,O
61,представители,O
61,",",O
61,тоест,O
61,от,O
61,четирите,O
61,големи,O
61,комисии,O
61,–,O
61,по,B-ORG
61,Конституционни,I-ORG
61,и,I-ORG
61,правни,I-ORG
61,въпроси,I-ORG
61,",",O
61,Бюджетна,B-ORG
61,комисия,I-ORG
61,",",O
61,Околна,O
61,среда,O
61,и,O
61,Труда,O
61,имаме,O
61,право,O
61,на,O
61,общо,O
61,10,O
61,народни,O
61,представители,O
61,.,O
62,В,O
62,момента,O
62,имаме,O
62,осем,O
62,–,O
62,в,O
62,четири,O
62,комисии,O
62,по,O
62,двама,O
62,народни,O
62,представители,O
62,.,O
63,По,O
63,същия,O
63,начин,O
63,би,O
63,трябвало,O
63,да,O
63,бъде,O
63,съотношението,O
63,",",O
63,така,O
63,излиза,O
63,от,O
63,сметките,O
63,и,O
63,на,O
63,„,B-ORG
63,БСП,I-ORG
63,за,I-ORG
63,България,I-ORG
63,“,I-ORG
63,.,O
64,Те,O
64,имат,O
64,обаче,O
64,12,O
64,народни,O
64,представители,O
64,",",O
64,трябва,O
64,да,O
64,имат,O
64,10,O
64,народни,O
64,представители,O
64,",",O
64,„,B-ORG
64,Демократична,I-ORG
64,България,I-ORG
64,“,I-ORG
64,трябва,O
64,да,O
64,имат,O
64,шест,O
64,",",O
64,имат,O
64,осем,O
64,",",O
64,и,O
64,ДПС,B-ORG
64,са,O
64,ощетени,O
64,",",O
64,казвам,O
64,го,O
64,съвсем,O
64,сериозно,O
64,",",O
64,и,O
64,ГЕРБ,B-ORG
64,също,O
64,са,O
64,ощетени,O
64,.,O
65,Най-много,O
65,привилегировани,O
65,по,O
65,таблицата,O
65,",",O
65,която,O
65,сме,O
65,направили,O
65,",",O
65,са,O
65,„,B-ORG
65,Демократична,I-ORG
65,България,I-ORG
65,“,I-ORG
65,.,O
66,Те,O
66,имат,O
66,седем,O
66,народни,O
66,представители,O
66,–,O
66,в,O
66,повече,O
66,от,O
66,това,O
66,",",O
66,което,O
66,имат,O
66,като,O
66,тежест,O
66,",",O
66,или,O
66,шест,O
66,места,O
66,.,O
67,Имат,O
67,дори,O
67,незаети,O
67,в,O
67,комисиите,O
67,",",O
67,защото,O
67,бройката,O
67,им,O
67,е,O
67,малка,O
67,",",O
67,комисиите,O
67,са,O
67,много,O
67,и,O
67,няма,O
67,как,O
67,да,O
67,ги,O
67,запълнят,O
67,.,O
68,Облагодетелствани,O
68,са,O
68,също,O
68,„,B-ORG
68,БСП,I-ORG
68,за,I-ORG
68,България,I-ORG
68,“,I-ORG
68,",",O
68,както,O
68,казах,O
68,.,O
69,Те,O
69,са,O
69,облагодетелствани,O
69,с,O
69,човек,O
69,и,O
69,малко,O
69,.,O
70,Горе-долу,O
70,съотношението,O
70,е,O
70,както,O
70,при,O
70,нас,O
70,.,O
71,Разликата,O
71,",",O
71,знаете,O
71,",",O
71,е,O
71,един,O
71,народен,O
71,представител,O
71,.,O
72,Затова,O
72,ние,O
72,сме,O
72,направили,O
72,предложения,O
72,за,O
72,увеличаване,O
72,на,O
72,бройката,O
72,на,O
72,„,B-ORG
72,Има,I-ORG
72,такъв,I-ORG
72,народ,I-ORG
72,“,I-ORG
72,в,O
72,Комисията,B-ORG
72,по,I-ORG
72,конституционни,I-ORG
72,и,I-ORG
72,правни,I-ORG
72,въпроси,I-ORG
72,и,O
72,в,O
72,Комисията,B-ORG
72,по,I-ORG
72,бюджет,I-ORG
72,и,I-ORG
72,финанси,I-ORG
72,",",O
72,като,O
72,си,O
72,изваждаме,O
72,съответните,O
72,хора,O
72,от,O
72,другите,O
72,две,O
72,комисии,O
72,.,O
73,Смятаме,O
73,",",O
73,че,O
73,това,O
73,е,O
73,справедливо,O
73,",",O
73,това,O
73,е,O
73,редно,O
73,.,O
74,Да,O
74,",",O
74,може,O
74,би,O
74,и,O
74,съм,O
74,убедена,O
74,",",O
74,че,O
74,трябва,O
74,да,O
74,се,O
74,сформира,O
74,работна,O
74,група,O
74,.,O
75,Трябва,O
75,много,O
75,внимателно,O
75,да,O
75,се,O
75,преразгледат,O
75,съставите,O
75,на,O
75,всички,O
75,парламентарни,O
75,комисии,O
75,и,O
75,да,O
75,се,O
75,види,O
75,",",O
75,където,O
75,някой,O
75,е,O
75,облагодетелстван,O
75,",",O
75,той,O
75,да,O
75,освободи,O
75,място,O
75,на,O
75,тези,O
75,",",O
75,които,O
75,са,O
75,ощетени,O
75,",",O
75,ако,O
75,съответните,O
75,парламентарни,O
75,групи,O
75,желаят,O
75,това,O
75,.,O
76,Естествено,O
76,",",O
76,че,O
76,отправяме,O
76,претенция,O
76,към,O
76,Комисията,B-ORG
76,по,I-ORG
76,конституционни,I-ORG
76,и,I-ORG
76,правни,I-ORG
76,въпроси,I-ORG
76,и,O
76,Комисията,B-ORG
76,по,I-ORG
76,бюджет,I-ORG
76,и,I-ORG
76,финанси,I-ORG
76,",",O
76,защото,O
76,",",O
76,знаете,O
76,",",O
76,това,O
76,са,O
76,все,O
76,пак,O
76,най-важните,O
76,парламентарни,O
76,комисии,O
76,в,O
76,Народното,B-ORG
76,събрание,I-ORG
76,и,O
76,смятаме,O
76,",",O
76,че,O
76,претенциите,O
76,ни,O
76,трябва,O
76,да,O
76,бъдат,O
76,насочени,O
76,в,O
76,тази,O
76,посока,O
76,.,O
77,По,O
77,отношение,O
77,на,O
77,решенията,O
77,.,O
78,И,O
78,тук,O
78,искам,O
78,ясно,O
78,да,O
78,заявя,O
78,",",O
78,заявихме,O
78,го,O
78,и,O
78,вчера,O
78,на,O
78,Председателския,O
78,съвет,O
78,",",O
78,че,O
78,ние,O
78,ще,O
78,подкрепим,O
78,всяка,O
78,парламентарна,O
78,група,O
78,",",O
78,която,O
78,е,O
78,ощетена,O
78,",",O
78,за,O
78,да,O
78,получи,O
78,това,O
78,",",O
78,което,O
78,ѝ,O
78,се,O
78,полага,O
78,спрямо,O
78,гласовете,O
78,",",O
78,които,O
78,са,O
78,получили,O
78,от,O
78,избирателите,O
78,на,O
78,изборите,O
78,за,O
78,Четиридесет,B-ORG
78,и,I-ORG
78,седмото,I-ORG
78,народно,I-ORG
78,събрание,I-ORG
78,.,O
79,По,O
79,отношение,O
79,на,O
79,решенията,O
79,на,O
79,групата,O
79,на,O
79,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
79,.,O
80,Искам,O
80,да,O
80,обърна,O
80,внимание,O
80,",",O
80,че,O
80,те,O
80,като,O
80,обща,O
80,бройка,O
80,са,O
80,ощетени,O
80,с,O
80,"0,4",O
80,",",O
80,тоест,O
80,горе-долу,O
80,с,O
80,половин,O
80,човек,O
80,",",O
80,но,O
80,на,O
80,база,O
80,четирите,O
80,големи,O
80,комисии,O
80,са,O
80,ощетени,O
80,също,O
80,.,O
81,Те,O
81,трябва,O
81,да,O
81,имат,O
81,пет,O
81,народни,O
81,представители,O
81,",",O
81,а,O
81,имат,O
81,четири,O
81,",",O
81,тоест,O
81,по,O
81,един,O
81,във,O
81,всяка,O
81,една,O
81,от,O
81,големите,O
81,парламентарни,O
81,комисии,O
81,",",O
81,така,O
81,че,O
81,са,O
81,в,O
81,правото,O
81,си,O
81,да,O
81,направят,O
81,и,O
81,заявят,O
81,своята,O
81,претенция,O
81,по,O
81,отношение,O
81,на,O
81,една,O
81,от,O
81,големите,O
81,комисии,O
81,.,O
82,За,O
82,съжаление,O
82,",",O
82,няма,O
82,как,O
82,да,O
82,бъдат,O
82,подкрепени,O
82,и,O
82,в,O
82,двете,O
82,парламентарни,O
82,комисии,O
82,–,O
82,бюджет,O
82,и,O
82,конституционни,O
82,и,O
82,правни,O
82,въпроси,O
82,",",O
82,тъй,O
82,като,O
82,тогава,O
82,вече,O
82,ще,O
82,бъдат,O
82,облагодетелствани,O
82,и,O
82,ще,O
82,бъдат,O
82,отгоре,O
82,.,O
83,По,O
83,отношение,O
83,на,O
83,Комисията,B-ORG
83,за,I-ORG
83,прякото,I-ORG
83,участие,I-ORG
83,на,I-ORG
83,гражданите,I-ORG
83,.,O
84,Там,O
84,правя,O
84,предложение,O
84,точка,O
84,2,O
84,от,O
84,решението,O
84,на,O
84,групата,O
84,на,O
84,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
84,да,O
84,отпадне,O
84,",",O
84,тъй,O
84,като,O
84,те,O
84,всъщност,O
84,",",O
84,ако,O
84,вземат,O
84,едно,O
84,място,O
84,в,O
84,една,O
84,от,O
84,големите,O
84,комисии,O
84,",",O
84,на,O
84,практика,O
84,трябва,O
84,да,O
84,освободят,O
84,едно,O
84,място,O
84,в,O
84,комисия,O
84,със,O
84,17,O
84,членове,O
84,–,O
84,така,O
84,показва,O
84,сметката,O
84,.,O
85,Тоест,O
85,те,O
85,трябва,O
85,да,O
85,освободят,O
85,Искра,B-PER
85,Михайлова,I-PER
85,",",O
85,без,O
85,да,O
85,намаляват,O
85,бройката,O
85,на,O
85,Комисията,O
85,от,O
85,17,O
85,на,O
85,16,O
85,",",O
85,а,O
85,тази,O
85,освободена,O
85,бройка,O
85,да,O
85,я,O
85,заеме,O
85,народен,O
85,представител,O
85,от,O
85,парламентарна,O
85,група,O
85,",",O
85,естествено,O
85,",",O
85,която,O
85,е,O
85,ощетена,O
85,.,O
86,Само,O
86,обръщам,O
86,внимание,O
86,на,O
86,увеличаването,O
86,на,O
86,бройката,O
86,в,O
86,Правната,B-ORG
86,комисия,I-ORG
86,от,O
86,23,O
86,на,O
86,24,O
86,",",O
86,може,O
86,би,O
86,това,O
86,",",O
86,нека,O
86,да,O
86,видим,O
86,как,O
86,ще,O
86,бъде,O
86,гласуването,O
86,и,O
86,ако,O
86,се,O
86,приеме,O
86,",",O
86,трябва,O
86,наистина,O
86,да,O
86,се,O
86,седне,O
86,и,O
86,да,O
86,се,O
86,обмисли,O
86,",",O
86,тъй,O
86,като,O
86,групата,O
86,на,O
86,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
86,ако,O
86,получи,O
86,един,O
86,човек,O
86,повече,O
86,в,O
86,Комисията,B-ORG
86,по,I-ORG
86,конституционни,I-ORG
86,и,I-ORG
86,правни,I-ORG
86,въпроси,I-ORG
86,и,O
86,евентуално,O
86,Бюджетна,B-ORG
86,комисия,I-ORG
86,",",O
86,някой,O
86,от,O
86,тези,O
86,две,O
86,комисии,O
86,трябва,O
86,да,O
86,излезе,O
86,за,O
86,сметка,O
86,на,O
86,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
86,.,O
87,Тоест,O
87,този,O
87,",",O
87,който,O
87,е,O
87,облагодетелстван,O
87,в,O
87,случая,O
87,.,O
88,Благодаря,O
88,Ви,O
88,.,O
89,Благодаря,O
89,Ви,O
89,",",O
89,господин,O
89,Петров,B-PER
89,.,O
90,Откривам,O
90,дискусия,O
90,по,O
90,внесените,O
90,проекти,O
90,на,O
90,решения,O
90,.,O
91,Колеги,O
91,",",O
91,има,O
91,ли,O
91,желаещи,O
91,за,O
91,изказвания,O
91,?,O
92,Заповядайте,O
92,",",O
92,госпожо,O
92,Митева,B-PER
92,.,O
93,Уважаеми,O
93,господин,O
93,Председател,O
93,",",O
93,уважаеми,O
93,народни,O
93,представители,O
93,!,O
94,„,O
94,Проект,O
94,!,O
95,РЕШЕНИЕза,O
95,изменение,O
95,на,O
95,Решение,O
95,за,O
95,избиране,O
95,на,O
95,Комисия,B-ORG
95,по,I-ORG
95,конституционни,I-ORG
95,и,I-ORG
95,правни,I-ORG
95,въпроси,I-ORG
95,(,O
95,ДВ,O
95,",",O
95,бр,O
95,.,O
95,111,O
95,от,O
95,2021,O
95,г,O
95,.,O
95,),O
95,и,O
95,за,O
95,промени,O
95,в,O
95,състава,O
95,на,O
95,КомисиятаНародното,B-ORG
95,събрание,I-ORG
95,на,O
95,основание,O
95,чл,O
95,.,O
95,79,O
95,",",O
95,ал,O
95,.,O
95,1,O
95,от,O
95,Конституцията,O
95,на,O
95,Република,B-ORG
95,България,I-ORG
95,и,O
95,чл,O
95,.,O
95,16,O
95,",",O
95,ал,O
95,.,O
95,3,O
95,във,O
95,връзка,O
95,с,O
95,чл,O
95,.,O
95,18,O
95,",",O
95,ал,O
95,.,O
95,1,O
95,",",O
95,изречение,O
95,първо,O
95,от,O
95,Правилника,B-ORG
95,за,I-ORG
95,организацията,I-ORG
95,и,I-ORG
95,дейността,I-ORG
95,на,I-ORG
95,Народното,I-ORG
95,събрание,I-ORG
95,:,O
95,1,O
95,.,O
96,В,O
96,т,O
96,.,O
96,1,O
96,от,O
96,Решението,O
96,за,O
96,избиране,O
96,на,O
96,Комисия,B-ORG
96,по,I-ORG
96,конституционни,I-ORG
96,и,I-ORG
96,правни,I-ORG
96,въпроси,I-ORG
96,(,O
96,ДВ,O
96,",",O
96,бр,O
96,.,O
96,111,O
96,от,O
96,2021,O
96,г,O
96,.,O
96,),O
96,числото,O
96,„,O
96,23,O
96,“,O
96,се,O
96,заменя,O
96,с,O
96,„,O
96,24,O
96,“,O
96,",",O
96,а,O
96,цифрата,O
96,„,O
96,1,O
96,“,O
96,се,O
96,заменя,O
96,с,O
96,„,O
96,2,O
96,“,O
96,.2,O
96,.,O
97,От,O
97,парламентарната,O
97,група,O
97,на,O
97,партия,O
97,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
97,избира,O
97,Даниел,B-PER
97,Петров,I-PER
97,Петров,I-PER
97,за,O
97,член,O
97,на,O
97,Комисията,B-ORG
97,по,I-ORG
97,конституционни,I-ORG
97,и,I-ORG
97,правни,I-ORG
97,въпроси,I-ORG
97,.,O
98,“,O
98,Проект,O
98,!,O
99,РЕШЕНИЕНародното,O
99,събрание,O
99,на,O
99,основание,O
99,чл,O
99,.,O
99,79,O
99,",",O
99,ал,O
99,.,O
99,1,O
99,от,O
99,Конституцията,O
99,на,O
99,Република,B-ORG
99,България,I-ORG
99,и,O
99,чл,O
99,.,O
99,16,O
99,",",O
99,ал,O
99,.,O
99,3,O
99,във,O
99,връзка,O
99,с,O
99,чл,O
99,.,O
99,18,O
99,",",O
99,ал,O
99,.,O
99,1,O
99,",",O
99,изречение,O
99,първо,O
99,от,O
99,Правилника,B-ORG
99,за,I-ORG
99,организацията,I-ORG
99,и,I-ORG
99,дейността,I-ORG
99,на,I-ORG
99,Народното,I-ORG
99,събрание,I-ORG
99,:,O
99,1,O
99,.,O
100,В,O
100,т,O
100,.,O
100,1,O
100,от,O
100,Решението,O
100,за,O
100,избиране,O
100,на,O
100,Комисия,B-ORG
100,по,I-ORG
100,бюджет,I-ORG
100,и,I-ORG
100,финанси,I-ORG
100,(,O
100,ДВ,O
100,",",O
100,бр,O
100,.,O
100,111,O
100,от,O
100,2021,O
100,г,O
100,.,O
100,),O
100,числото,O
100,„,O
100,23,O
100,“,O
100,се,O
100,заменя,O
100,с,O
100,„,O
100,24,O
100,“,O
100,",",O
100,а,O
100,цифрата,O
100,„,O
100,1,O
100,“,O
100,се,O
100,заменя,O
100,с,O
100,„,O
100,2,O
100,“,O
100,.2,O
100,.,O
101,От,O
101,парламентарната,O
101,група,O
101,на,O
101,партия,O
101,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
101,избира,O
101,Искра,B-PER
101,Михайлова,I-PER
101,Михайлова,I-PER
101,за,O
101,член,O
101,на,O
101,Комисията,B-ORG
101,по,I-ORG
101,бюджет,I-ORG
101,и,I-ORG
101,финанси,I-ORG
101,.,O
102,“,O
102,Проект,O
102,!,O
103,РЕШЕНИЕза,O
103,промяна,O
103,в,O
103,състава,O
103,на,O
103,Комисия,O
103,по,O
103,прякото,O
103,участие,O
103,на,O
103,гражданите,O
103,и,O
103,взаимодействието,O
103,с,O
103,гражданското,O
103,обществоНародното,O
103,събрание,O
103,на,O
103,основание,O
103,чл,O
103,.,O
103,79,O
103,",",O
103,ал,O
103,.,O
103,1,O
103,от,O
103,Конституцията,O
103,на,O
103,Република,B-ORG
103,България,I-ORG
103,и,O
103,чл,O
103,.,O
103,18,O
103,",",O
103,ал,O
103,.,O
103,3,O
103,и,O
103,чл,O
103,.,O
103,19,O
103,",",O
103,ал,O
103,.,O
103,4,O
103,от,O
103,Правилника,B-ORG
103,за,I-ORG
103,организацията,I-ORG
103,и,I-ORG
103,дейността,I-ORG
103,на,I-ORG
103,Народното,I-ORG
103,събрание,I-ORG
103,:,O
103,1,O
103,.,O
104,Освобождава,O
104,Искра,B-PER
104,Михайлова,I-PER
104,Михайлова,I-PER
104,като,O
104,член,O
104,на,O
104,Комисията,B-ORG
104,по,I-ORG
104,прякото,I-ORG
104,участие,I-ORG
104,на,I-ORG
104,гражданите,I-ORG
104,и,I-ORG
104,взаимодействието,I-ORG
104,с,I-ORG
104,гражданското,I-ORG
104,общество,I-ORG
104,.2,O
104,.,O
105,В,O
105,т,O
105,.,O
105,1,O
105,от,O
105,Решението,O
105,за,O
105,избиране,O
105,на,O
105,Комисията,O
105,по,O
105,.,O
105,.,O
105,.,O
105,“,O
105,.,O
106,Извинявам,O
106,се,O
106,",",O
106,имам,O
106,грешка,O
106,.,O
107,Уважаеми,O
107,колеги,O
107,",",O
107,на,O
107,първо,O
107,място,O
107,да,O
107,се,O
107,извиня,O
107,",",O
107,има,O
107,една,O
107,техническа,O
107,грешка,O
107,при,O
107,съставяне,O
107,на,O
107,Проекта,O
107,за,O
107,решение,O
107,.,O
108,Правя,O
108,една,O
108,редакционна,O
108,поправка,O
108,и,O
108,ще,O
108,я,O
108,изчета,O
108,като,O
108,т,O
108,.,O
108,2,O
108,от,O
108,Решението,O
108,:,O
108,„,O
108,2,O
108,.,O
109,В,O
109,т,O
109,.,O
109,1,O
109,от,O
109,Решението,O
109,за,O
109,избиране,O
109,на,O
109,Комисия,B-ORG
109,по,I-ORG
109,прякото,I-ORG
109,участие,I-ORG
109,на,I-ORG
109,гражданите,I-ORG
109,и,I-ORG
109,взаимодействието,I-ORG
109,с,I-ORG
109,гражданското,I-ORG
109,общество,I-ORG
109,(,O
109,ДВ,O
109,",",O
109,бр,O
109,.,O
109,111,O
109,от,O
109,2021,O
109,г,O
109,.,O
109,),O
109,числото,O
109,„,O
109,17,O
109,“,O
109,се,O
109,заменя,O
109,с,O
109,„,O
109,16,O
109,“,O
109,",",O
109,а,O
109,цифрата,O
109,„,O
109,1,O
109,“,O
109,се,O
109,заменя,O
109,с,O
109,„,O
109,0,O
109,“,O
109,.,O
109,“,O
109,Благодаря,O
109,Ви,O
109,.,O
110,Благодаря,O
110,Ви,O
110,",",O
110,госпожо,O
110,Василева,B-PER
110,.,O
111,Моля,O
111,и,O
111,някой,O
111,от,O
111,колегите,O
111,от,O
111,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
111,да,O
111,представи,O
111,техните,O
111,проекти,O
111,за,O
111,решения,O
111,.,O
112,Господин,O
112,Петров,B-PER
112,",",O
112,заповядайте,O
112,.,O
113,Имате,O
113,думата,O
113,.,O
114,Благодаря,O
114,Ви,O
114,",",O
114,господин,O
114,Председател,O
114,.,O
115,Уважаеми,O
115,колеги,O
115,!,O
116,„,O
116,Проект,O
116,!,O
117,РЕШЕНИЕза,O
117,изменение,O
117,на,O
117,Решение,O
117,за,O
117,избиране,O
117,на,O
117,Комисия,B-ORG
117,по,I-ORG
117,бюджет,I-ORG
117,и,I-ORG
117,финанси,I-ORG
117,(,O
117,ДВ,O
117,",",O
117,бр,O
117,.,O
117,111,O
117,от,O
117,2021,O
117,г,O
117,.,O
117,),O
117,и,O
117,за,O
117,промени,O
117,в,O
117,състава,O
117,на,O
117,комисиятаНародното,O
117,събрание,O
117,на,O
117,основание,O
117,чл,O
117,.,O
117,79,O
117,",",O
117,ал,O
117,.,O
117,1,O
117,от,O
117,Конституцията,O
117,на,O
117,Република,B-ORG
117,България,I-ORG
117,и,O
117,чл,O
117,.,O
117,16,O
117,",",O
117,ал,O
117,.,O
117,3,O
117,във,O
117,връзка,O
117,с,O
117,чл,O
117,.,O
117,18,O
117,",",O
117,ал,O
117,.,O
117,1,O
117,",",O
117,изречение,O
117,първо,O
117,от,O
117,Правилника,B-ORG
117,за,I-ORG
117,организацията,I-ORG
117,и,I-ORG
117,дейността,I-ORG
117,на,I-ORG
117,Народното,I-ORG
117,събрание,I-ORG
117,:,O
117,1,O
117,.,O
118,В,O
118,т,O
118,.,O
118,1,O
118,от,O
118,Решението,O
118,за,O
118,избиране,O
118,на,O
118,Комисия,B-ORG
118,по,I-ORG
118,бюджет,I-ORG
118,и,I-ORG
118,финанси,I-ORG
118,(,O
118,ДВ,O
118,",",O
118,бр,O
118,.,O
118,111,O
118,от,O
118,2021,O
118,г,O
118,.,O
118,),O
118,думите,O
118,„,O
118,2,O
118,от,O
118,парламентарната,O
118,група,O
118,на,O
118,„,B-ORG
118,Има,I-ORG
118,такъв,I-ORG
118,народ,I-ORG
118,“,I-ORG
118,",",O
118,2,O
118,от,O
118,парламентарната,O
118,група,O
118,на,O
118,„,B-ORG
118,Демократична,I-ORG
118,България,I-ORG
118,“,I-ORG
118,се,O
118,заменят,O
118,с,O
118,„,O
118,3,O
118,от,O
118,парламентарната,O
118,група,O
118,на,O
118,„,B-ORG
118,Има,I-ORG
118,такъв,I-ORG
118,народ,I-ORG
118,“,I-ORG
118,",",O
118,1,O
118,от,O
118,парламентарната,O
118,група,O
118,на,O
118,„,B-ORG
118,Демократична,I-ORG
118,България,I-ORG
118,“,I-ORG
118,.2,O
118,.,O
119,Извършва,O
119,следните,O
119,промени,O
119,в,O
119,състава,O
119,на,O
119,Комисията,B-ORG
119,по,I-ORG
119,бюджет,I-ORG
119,и,I-ORG
119,финанси,I-ORG
119,:,O
119,а,O
119,),O
119,от,O
119,парламентарната,O
119,група,O
119,на,O
119,„,B-ORG
119,Демократична,I-ORG
119,България,I-ORG
119,“,I-ORG
119,освобождава,O
119,…,O
119,като,O
119,член,O
119,на,O
119,Комисията,B-ORG
119,по,I-ORG
119,бюджет,I-ORG
119,и,I-ORG
119,финанси,I-ORG
119,;,O
119,б,O
119,),O
119,от,O
119,парламентарната,O
119,група,O
119,на,O
119,„,B-ORG
119,Има,I-ORG
119,такъв,I-ORG
119,народ,I-ORG
119,“,I-ORG
119,избира,O
119,…,O
119,за,O
119,член,O
119,на,O
119,Комисията,B-ORG
119,по,I-ORG
119,бюджет,I-ORG
119,и,I-ORG
119,финанси,I-ORG
119,.,O
120,“,O
120,„,O
120,Проект,O
120,!,O
121,РЕШЕНИЕза,O
121,изменение,O
121,на,O
121,Решение,O
121,за,O
121,избиране,O
121,на,O
121,Комисия,B-ORG
121,по,I-ORG
121,конституционни,I-ORG
121,и,I-ORG
121,правни,I-ORG
121,въпроси,I-ORG
121,(,O
121,ДВ,O
121,",",O
121,бр,O
121,.,O
121,111,O
121,от,O
121,2021,O
121,г,O
121,.,O
121,),O
121,и,O
121,за,O
121,промени,O
121,в,O
121,състава,O
121,на,O
121,КомисиятаНародното,O
121,събрание,O
121,на,O
121,основание,O
121,чл,O
121,.,O
121,79,O
121,",",O
121,ал,O
121,.,O
121,1,O
121,от,O
121,Конституцията,O
121,на,O
121,Република,B-ORG
121,България,I-ORG
121,и,O
121,чл,O
121,.,O
121,16,O
121,",",O
121,ал,O
121,.,O
121,3,O
121,във,O
121,връзка,O
121,с,O
121,чл,O
121,.,O
121,18,O
121,",",O
121,ал,O
121,.,O
121,1,O
121,",",O
121,изречение,O
121,първо,O
121,от,O
121,Правилника,O
121,за,O
121,организацията,O
121,и,O
121,дейността,O
121,на,O
121,Народното,O
121,събрание,O
121,:,O
121,1,O
121,.,O
122,В,O
122,т,O
122,.,O
122,1,O
122,от,O
122,Решението,O
122,за,O
122,избиране,O
122,на,O
122,Комисия,B-ORG
122,по,I-ORG
122,конституционни,I-ORG
122,и,I-ORG
122,правни,I-ORG
122,въпроси,I-ORG
122,(,O
122,ДВ,O
122,",",O
122,бр,O
122,.,O
122,111,O
122,от,O
122,2021,O
122,г,O
122,.,O
122,),O
122,думите,O
122,„,O
122,2,O
122,от,O
122,парламентарната,O
122,група,O
122,на,O
122,„,B-ORG
122,Има,I-ORG
122,такъв,I-ORG
122,народ,I-ORG
122,“,I-ORG
122,",",O
122,2,O
122,от,O
122,парламентарната,O
122,група,O
122,на,O
122,„,B-ORG
122,Демократична,I-ORG
122,България,I-ORG
122,“,I-ORG
122,се,O
122,заменят,O
122,с,O
122,„,O
122,3,O
122,от,O
122,парламентарната,O
122,група,O
122,на,O
122,„,B-ORG
122,Има,I-ORG
122,такъв,I-ORG
122,народ,I-ORG
122,“,I-ORG
122,",",O
122,1,O
122,от,O
122,парламентарната,O
122,група,O
122,на,O
122,„,B-ORG
122,Демократична,I-ORG
122,България,I-ORG
122,“,I-ORG
122,.2,O
122,.,O
123,Извършва,O
123,следните,O
123,промени,O
123,в,O
123,състава,O
123,на,O
123,Комисията,B-ORG
123,по,I-ORG
123,конституционни,I-ORG
123,и,I-ORG
123,правни,I-ORG
123,въпроси,I-ORG
123,:,O
123,а,O
123,),O
123,от,O
123,парламентарната,O
123,група,O
123,на,O
123,„,B-ORG
123,Демократична,I-ORG
123,България,I-ORG
123,“,I-ORG
123,освобождава,O
123,…,O
123,като,O
123,член,O
123,на,O
123,Комисията,B-ORG
123,по,I-ORG
123,конституционни,I-ORG
123,и,I-ORG
123,правни,I-ORG
123,въпроси,I-ORG
123,;,O
123,б,O
123,),O
123,от,O
123,парламентарната,O
123,група,O
123,на,O
123,„,B-ORG
123,Има,I-ORG
123,такъв,I-ORG
123,народ,I-ORG
123,“,I-ORG
123,избира,O
123,…,O
123,за,O
123,член,O
123,на,O
123,Комисията,B-ORG
123,по,I-ORG
123,конституционни,I-ORG
123,и,I-ORG
123,правни,I-ORG
123,въпроси,I-ORG
123,.,O
124,“,O
124,„,O
124,Проект,O
124,!,O
125,РЕШЕНИЕза,O
125,промяна,O
125,в,O
125,състава,O
125,на,O
125,Комисия,O
125,по,O
125,земеделието,O
125,",",O
125,храните,O
125,и,O
125,горитеНародното,O
125,събрание,O
125,на,O
125,основание,O
125,чл,O
125,.,O
125,79,O
125,",",O
125,ал,O
125,.,O
125,1,O
125,от,O
125,Конституцията,O
125,на,O
125,Република,B-ORG
125,България,I-ORG
125,и,O
125,чл,O
125,.,O
125,18,O
125,",",O
125,ал,O
125,.,O
125,3,O
125,и,O
125,чл,O
125,.,O
125,19,O
125,",",O
125,ал,O
125,.,O
125,4,O
125,от,O
125,Правилника,O
125,за,O
125,организацията,O
125,и,O
125,дейността,O
125,на,O
125,Народното,O
125,събрание,O
125,:,O
125,1,O
125,.,O
126,Освобождава,O
126,Златомира,B-PER
126,Димитрова,I-PER
126,Карагеоргиева-Мострова,I-PER
126,като,O
126,член,O
126,на,O
126,Комисията,O
126,по,O
126,земеделието,O
126,",",O
126,храните,O
126,и,O
126,горите,O
126,.2,O
126,.,O
127,Избира,O
127,Христинка,B-PER
127,Илийчева,I-PER
127,Иванова,I-PER
127,за,O
127,член,O
127,на,O
127,Комисията,B-ORG
127,по,I-ORG
127,земеделието,I-ORG
127,",",I-ORG
127,храните,I-ORG
127,и,I-ORG
127,горите,I-ORG
127,.,O
128,“,O
128,„,O
128,Проект,O
128,!,O
129,РЕШЕНИЕ,O
129,за,O
129,промяна,O
129,в,O
129,състава,O
129,на,O
129,Комисия,B-ORG
129,по,I-ORG
129,икономическа,I-ORG
129,политика,I-ORG
129,и,I-ORG
129,иновации,I-ORG
129,Народното,B-ORG
129,събрание,I-ORG
129,на,O
129,основание,O
129,чл,O
129,.,O
129,79,O
129,",",O
129,ал,O
129,.,O
129,1,O
129,от,O
129,Конституцията,O
129,на,O
129,Република,B-ORG
129,България,I-ORG
129,и,O
129,чл,O
129,.,O
129,18,O
129,",",O
129,ал,O
129,.,O
129,3,O
129,и,O
129,чл,O
129,.,O
129,19,O
129,",",O
129,ал,O
129,.,O
129,4,O
129,от,O
129,Правилника,O
129,за,O
129,организацията,O
129,и,O
129,дейността,O
129,на,O
129,Народното,B-ORG
129,събрание,I-ORG
129,:,O
129,1,O
129,.,O
130,Освобождава,O
130,Снежанка,B-PER
130,Райчова,I-PER
130,Траянска,I-PER
130,като,O
130,член,O
130,на,O
130,Комисията,B-ORG
130,по,I-ORG
130,икономическа,I-ORG
130,политика,I-ORG
130,и,I-ORG
130,иновации,I-ORG
130,.2,O
130,.,O
131,Избира,O
131,Танер,B-PER
131,Кадир,I-PER
131,Тюркоглу,I-PER
131,за,O
131,член,O
131,на,O
131,Комисията,B-ORG
131,по,I-ORG
131,икономическа,I-ORG
131,политика,I-ORG
131,и,I-ORG
131,иновации,I-ORG
131,.,O
131,“,O
131,Благодаря,O
131,Ви,O
131,",",O
131,господин,O
131,Гюров,B-PER
131,.,O
132,Господин,O
132,Каримански,B-PER
132,–,O
132,за,O
132,трета,O
132,реплика,O
132,.,O
133,Заповядайте,O
133,",",O
133,господин,O
133,Каримански,B-PER
133,",",O
133,имате,O
133,думата,O
133,.,O
134,Благодаря,O
134,",",O
134,господин,O
134,Председател,O
134,.,O
135,Уважаеми,O
135,колеги,O
135,",",O
135,понеже,O
135,госпожа,O
135,Митева,B-PER
135,говори,O
135,за,O
135,справедливост,O
135,",",O
135,аз,O
135,малко,O
135,на,O
135,по-високо,O
135,ниво,O
135,да,O
135,вдигна,O
135,дискусията,O
135,и,O
135,да,O
135,кажа,O
135,какво,O
135,значи,O
135,справедливост,O
135,.,O
136,Справедливост,O
136,значи,O
136,да,O
136,разпределим,O
136,местата,O
136,в,O
136,комисиите,O
136,по,O
136,едни,O
136,одобрени,O
136,от,O
136,всички,O
136,заедно,O
136,правила,O
136,.,O
137,Тези,O
137,правила,O
137,",",O
137,ние,O
137,се,O
137,събрахме,O
137,",",O
137,както,O
137,спомена,O
137,и,O
137,господин,O
137,Свиленски,B-PER
137,",",O
137,и,O
137,те,O
137,са,O
137,установени,O
137,от,O
137,практиката,O
137,.,O
138,Вие,O
138,сте,O
138,много,O
138,добре,O
138,запознати,O
138,с,O
138,тях,O
138,",",O
138,има,O
138,таблици,O
138,",",O
138,които,O
138,правят,O
138,изчисления,O
138,.,O
139,На,O
139,базата,O
139,на,O
139,тези,O
139,правила,O
139,общо,O
139,за,O
139,всички,O
139,комисии,O
139,ние,O
139,направихме,O
139,разпределение,O
139,",",O
139,което,O
139,беше,O
139,окей,O
139,за,O
139,всички,O
139,.,O
140,Всички,O
140,се,O
140,съгласиха,O
140,с,O
140,това,O
140,разпределение,O
140,.,O
141,Така,O
141,че,O
141,за,O
141,мен,O
141,е,O
141,малко,O
141,странно,O
141,как,O
141,сега,O
141,",",O
141,3,O
141,–,O
141,4,O
141,месеца,O
141,след,O
141,първоначалното,O
141,разпределение,O
141,на,O
141,местата,O
141,",",O
141,изведнъж,O
141,решихме,O
141,",",O
141,че,O
141,не,O
141,е,O
141,справедливо,O
141,",",O
141,някой,O
141,е,O
141,бил,O
141,облагодетелстван,O
141,.,O
142,Интересно,O
142,",",O
142,не,O
142,беше,O
142,спомената,O
142,групата,O
142,на,O
142,„,B-ORG
142,Продължаваме,I-ORG
142,Промяната,I-ORG
142,“,I-ORG
142,.,O
143,Тя,O
143,не,O
143,знам,O
143,как,O
143,винаги,O
143,не,O
143,се,O
143,оказва,O
143,от,O
143,страната,O
143,на,O
143,облагодетелстваните,O
143,",",O
143,но,O
143,това,O
143,е,O
143,съвсем,O
143,друга,O
143,тема,O
143,.,O
144,Така,O
144,че,O
144,що,O
144,се,O
144,отнася,O
144,до,O
144,Комисията,B-ORG
144,за,I-ORG
144,бюджет,I-ORG
144,и,I-ORG
144,финанси,I-ORG
144,и,O
144,Правната,B-ORG
144,комисия,I-ORG
144,",",O
144,там,O
144,има,O
144,23,O
144,души,O
144,в,O
144,Комисията,B-ORG
144,.,O
145,Като,O
145,вземете,O
145,бройките,O
145,на,O
145,отделните,O
145,групи,O
145,и,O
145,в,O
145,общите,O
145,240,O
145,депутати,O
145,",",O
145,излизат,O
145,теглата,O
145,в,O
145,комисиите,O
145,и,O
145,съответно,O
145,бройките,O
145,се,O
145,разпределят,O
145,по,O
145,пропорционален,O
145,начин,O
145,с,O
145,най-големия,O
145,остатък,O
145,.,O
146,В,O
146,тази,O
146,схема,O
146,",",O
146,която,O
146,е,O
146,одобрена,O
146,от,O
146,всички,O
146,",",O
146,ясно,O
146,се,O
146,вижда,O
146,колко,O
146,човека,O
146,трябва,O
146,да,O
146,има,O
146,ИТН,B-ORG
146,",",O
146,„,B-ORG
146,Демократична,I-ORG
146,България,I-ORG
146,“,I-ORG
146,",",O
146,„,B-ORG
146,Продължаваме,I-ORG
146,Промяната,I-ORG
146,“,I-ORG
146,",",O
146,ДПС,B-ORG
146,и,O
146,така,O
146,нататък,O
146,.,O
147,Така,O
147,че,O
147,",",O
147,ако,O
147,трябва,O
147,да,O
147,говорим,O
147,за,O
147,справедливост,O
147,",",O
147,има,O
147,само,O
147,един,O
147,възможен,O
147,и,O
147,подходящ,O
147,начин,O
147,как,O
147,разпределението,O
147,да,O
147,бъде,O
147,направено,O
147,отново,O
147,справедливо,O
147,и,O
147,той,O
147,е,O
147,да,O
147,направим,O
147,работна,O
147,група,O
147,",",O
147,да,O
147,седнем,O
147,",",O
147,да,O
147,погледнем,O
147,правилата,O
147,.,O
148,Ако,O
148,сме,O
148,съгласни,O
148,",",O
148,че,O
148,тези,O
148,правила,O
148,",",O
148,въпреки,O
148,многогодишната,O
148,практика,O
148,",",O
148,трябва,O
148,да,O
148,бъдат,O
148,променени,O
148,",",O
148,то,O
148,тогава,O
148,да,O
148,ги,O
148,променим,O
148,и,O
148,да,O
148,направим,O
148,ново,O
148,разпределение,O
148,на,O
148,комисиите,O
148,.,O
149,Това,O
149,е,O
149,единственият,O
149,смислен,O
149,и,O
149,възможен,O
149,начин,O
149,за,O
149,подхождане,O
149,в,O
149,този,O
149,случай,O
149,.,O
150,Благодаря,O
150,.,O
151,(,O
151,Ръкопляскания,O
151,от,O
151,„,B-ORG
151,Продължаваме,I-ORG
151,Промяната,I-ORG
151,“,I-ORG
151,.,O
151,),O
152,Благодаря,O
152,Ви,O
152,",",O
152,господин,O
152,Свиленски,B-PER
152,.,O
153,Втората,O
153,е,O
153,от,O
153,господин,O
153,Гюров,B-PER
153,и,O
153,третата,O
153,за,O
153,господин,O
153,Каримански,B-PER
153,.,O
154,Благодаря,O
154,",",O
154,уважаеми,O
154,господин,O
154,Председател,O
154,.,O
155,Уважаеми,O
155,колеги,O
155,народни,O
155,представители,O
155,!,O
156,Уважаема,O
156,госпожо,O
156,Митова,B-PER
156,",",O
156,седем,O
156,–,O
156,осем,O
156,минути,O
156,говорите,O
156,за,O
156,някакво,O
156,облагодетелстване,O
156,",",O
156,за,O
156,някакви,O
156,нарушени,O
156,пропорции,O
156,",",O
156,за,O
156,някакви,O
156,нарушени,O
156,правила,O
156,.,O
157,Може,O
157,би,O
157,Вие,O
157,знаете,O
157,по-добре,O
157,от,O
157,мен,O
157,",",O
157,има,O
157,30,O
157,-,O
157,годишна,O
157,парламентарна,O
157,практика,O
157,как,O
157,се,O
157,определят,O
157,парламентарните,O
157,комисии,O
157,.,O
158,Те,O
158,се,O
158,определят,O
158,именно,O
158,на,O
158,база,O
158,представителство,O
158,на,O
158,парламентарните,O
158,групи,O
158,",",O
158,но,O
158,не,O
158,в,O
158,една,O
158,комисия,O
158,",",O
158,а,O
158,във,O
158,всичките,O
158,23,O
158,комисии,O
158,.,O
159,И,O
159,ако,O
159,твърдите,O
159,",",O
159,че,O
159,БСП,B-ORG
159,са,O
159,най,O
159,облагодетелствани,O
159,за,O
159,това,O
159,",",O
159,че,O
159,имат,O
159,човек,O
159,и,O
159,осем,O
159,повече,O
159,във,O
159,всички,O
159,парламентарни,O
159,комисии,O
159,",",O
159,колегата,O
159,от,O
159,Комисията,B-ORG
159,по,I-ORG
159,жалбите,I-ORG
159,на,I-ORG
159,гражданите,I-ORG
159,се,O
159,отказва,O
159,в,O
159,този,O
159,момент,O
159,",",O
159,за,O
159,да,O
159,няма,O
159,този,O
159,човек,O
159,и,O
159,осем,O
159,",",O
159,който,O
159,е,O
159,в,O
159,повече,O
159,.,O
160,Но,O
160,това,O
160,е,O
160,математика,O
160,.,O
161,Няма,O
161,как,O
161,БСП,B-ORG
161,в,O
161,Правната,B-ORG
161,комисия,I-ORG
161,",",O
161,където,O
161,имат,O
161,"2,6",O
161,",",O
161,как,O
161,да,O
161,разделим,O
161,Крум,B-PER
161,Зарков,I-PER
161,на,O
161,две,O
161,–,O
161,половината,O
161,да,O
161,ходи,O
161,в,O
161,Правната,B-ORG
161,",",O
161,половината,O
161,да,O
161,ходи,O
161,в,O
161,Бюджетната,B-ORG
161,комисия,I-ORG
161,.,O
162,(,O
162,Смях,O
162,и,O
162,оживление,O
162,.,O
162,),O
163,Ако,O
163,са,O
163,двама,O
163,",",O
163,с,O
163,това,O
163,"0,6",O
163,какво,O
163,ще,O
163,се,O
163,случи,O
163,?,O
164,Затова,O
164,е,O
164,тази,O
164,пропорция,O
164,и,O
164,затова,O
164,казвам,O
164,",",O
164,че,O
164,има,O
164,парламентарна,O
164,практика,O
164,от,O
164,30,O
164,години,O
164,и,O
164,се,O
164,гледат,O
164,всички,O
164,комисии,O
164,в,O
164,комплект,O
164,.,O
165,И,O
165,няма,O
165,как,O
165,да,O
165,гледате,O
165,една,O
165,комисия,O
165,",",O
165,че,O
165,Вие,O
165,сте,O
165,ощетени,O
165,",",O
165,а,O
165,друга,O
165,комисия,O
165,",",O
165,че,O
165,не,O
165,са,O
165,ощетени,O
165,.,O
166,Вие,O
166,сама,O
166,казахте,O
166,:,O
166,предлагаме,O
166,двама,O
166,човека,O
166,в,O
166,Правната,B-ORG
166,и,O
166,Бюджетната,B-ORG
166,и,O
166,изтегляме,O
166,други,O
166,двама,O
166,от,O
166,други,O
166,комисии,O
166,.,O
167,Защо,O
167,ги,O
167,изтегляте,O
167,",",O
167,след,O
167,като,O
167,сте,O
167,ощетени,O
167,?,O
168,(,O
168,Реплика,O
168,от,O
168,народния,O
168,представител,O
168,Ива,B-PER
168,Митева,I-PER
168,.,O
168,),O
169,Тоест,O
169,Вие,O
169,не,O
169,променяте,O
169,нищо,O
169,",",O
169,а,O
169,променяте,O
169,…,O
169,(,O
169,Реплика,O
169,от,O
169,народния,O
169,представител,O
169,Ива,B-PER
169,Митева,I-PER
169,.,O
169,),O
170,Защо,O
170,ги,O
170,заменяте,O
170,",",O
170,нали,O
170,сте,O
170,ощетени,O
170,?,O
171,Нали,O
171,сте,O
171,ощетени,O
171,?,O
172,Трябва,O
172,само,O
172,да,O
172,добавяте,O
172,.,O
173,(,O
173,Реплика,O
173,от,O
173,народния,O
173,представител,O
173,Виктория,B-PER
173,Василева,I-PER
173,.,O
173,),O
174,Тоест,O
174,Вие,O
174,искате,O
174,друго,O
174,.,O
175,Вие,O
175,искате,O
175,промяна,O
175,в,O
175,едни,O
175,комисии,O
175,–,O
175,по,O
175,жалбите,O
175,на,O
175,гражданите,O
175,",",O
175,по,O
175,българите,O
175,в,O
175,чужбина,O
175,да,O
175,нямате,O
175,хора,O
175,",",O
175,а,O
175,в,O
175,другите,O
175,да,O
175,имате,O
175,по,O
175,пет,O
175,човека,O
175,примерно,O
175,.,O
176,Е,O
176,",",O
176,няма,O
176,как,O
176,да,O
176,стане,O
176,.,O
177,Пак,O
177,казвам,O
177,",",O
177,има,O
177,матрица,O
177,",",O
177,таблица,O
177,",",O
177,парламентарна,O
177,практика,O
177,.,O
178,Колегите,O
178,от,O
178,ГЕРБ,B-ORG
178,го,O
178,знаят,O
178,",",O
178,колегите,O
178,от,O
178,ДПС,B-ORG
178,го,O
178,знаят,O
178,.,O
179,Аз,O
179,тогава,O
179,ще,O
179,кажа,O
179,",",O
179,че,O
179,ние,O
179,сме,O
179,ощетени,O
179,в,O
179,Комисията,B-ORG
179,по,I-ORG
179,спорта,I-ORG
179,примерно,O
179,",",O
179,защото,O
179,имаме,O
179,право,O
179,на,O
179,"2,8",O
179,",",O
179,пък,O
179,имаме,O
179,двама,O
179,",",O
179,така,O
179,че,O
179,това,O
179,въобще,O
179,не,O
179,са,O
179,аргументи,O
179,.,O
180,(,O
180,Шум,O
180,и,O
180,реплики,O
180,.,O
180,),O
180,Колеги,O
180,",",O
180,предлагам,O
180,да,O
180,отхвърлим,O
180,всички,O
180,решения,O
180,.,O
181,Това,O
181,нещо,O
181,се,O
181,решава,O
181,на,O
181,Председателски,B-ORG
181,съвет,I-ORG
181,",",O
181,това,O
181,нещо,O
181,се,O
181,решава,O
181,с,O
181,диалог,O
181,",",O
181,а,O
181,не,O
181,с,O
181,решения,O
181,",",O
181,вкарани,O
181,ей,O
181,така,O
181,на,O
181,ангро,O
181,",",O
181,както,O
181,казват,O
181,някои,O
181,хора,O
181,(,O
181,шум,O
181,и,O
181,реплики,O
181,),O
181,",",O
181,и,O
181,да,O
181,ги,O
181,гледаме,O
181,днес,O
181,в,O
181,пленарната,O
181,зала,O
181,.,O
182,Благодаря,O
182,Ви,O
182,.,O
183,Благодаря,O
183,Ви,O
183,",",O
183,госпожо,O
183,Митева,B-PER
183,.,O
184,Георги,B-PER
184,Свиленски,I-PER
184,за,O
184,реплика,O
184,.,O
185,Имате,O
185,думата,O
185,",",O
185,господин,O
185,Свиленски,B-PER
185,.,O
186,Няма,O
186,какво,O
186,да,O
186,ме,O
186,репликирате,O
186,от,O
186,място,O
186,.,O
187,Големи,O
187,и,O
187,малки,O
187,–,O
187,сравнявайте,O
187,числата,O
187,",",O
187,ако,O
187,можете,O
187,изобщо,O
187,да,O
187,правите,O
187,сравнение,O
187,.,O
188,Ако,O
188,не,O
188,можете,O
188,",",O
188,това,O
188,е,O
188,за,O
188,Ваша,O
188,сметка,O
188,.,O
189,(,O
189,Шум,O
189,.,O
189,),O
190,Така,O
190,.,O
191,Колеги,O
191,",",O
191,моля,O
191,Ви,O
191,",",O
191,не,O
191,от,O
191,място,O
191,.,O
192,Вие,O
192,имате,O
192,12,O
192,.,O
193,Толкова,O
193,.,O
194,ИТН,B-ORG
194,има,O
194,тегло,O
194,"2,39",O
194,.,O
195,Четири,O
195,комисии,O
195,по,O
195,"2,39",O
195,би,O
195,трябвало,O
195,да,O
195,имаме,O
195,10,O
195,човека,O
195,",",O
195,а,O
195,имаме,O
195,8,O
195,представители,O
195,.,O
196,Да,O
196,не,O
196,продължавам,O
196,нататък,O
196,",",O
196,защото,O
196,цялата,O
196,сметка,O
196,е,O
196,явна,O
196,.,O
197,Моля,O
197,Ви,O
197,да,O
197,си,O
197,сметнете,O
197,за,O
197,всяка,O
197,една,O
197,парламентарна,O
197,група,O
197,.,O
198,(,O
198,Реплики,O
198,от,O
198,„,B-ORG
198,Продължаваме,I-ORG
198,Промяната,I-ORG
198,“,I-ORG
198,:,O
198,„,O
198,Къде,O
198,пише,O
198,големи,O
198,и,O
198,малки,O
198,комисии,O
198,?,O
199,Какво,O
199,е,O
199,голяма,O
199,комисия,O
199,?,O
200,“,O
200,),O
200,Естествено,O
200,",",O
200,че,O
200,най-голямата,O
200,комисия,O
200,е,O
200,с,O
200,23,O
200,членове,O
200,.,O
201,Толкова,O
201,.,O
202,Колеги,O
202,",",O
202,моля,O
202,за,O
202,тишина,O
202,в,O
202,залата,O
202,.,O
203,Прекалено,O
203,е,O
203,шумно,O
203,.,O
204,Уважаеми,O
204,господин,O
204,Председател,O
204,",",O
204,уважаеми,O
204,госпожи,O
204,и,O
204,господа,O
204,народни,O
204,представители,O
204,!,O
205,Правя,O
205,реплика,O
205,на,O
205,госпожа,O
205,Митева,B-PER
205,.,O
206,Госпожо,O
206,Митева,B-PER
206,",",O
206,трябваше,O
206,по-точно,O
206,в,O
206,цифрите,O
206,и,O
206,аз,O
206,сега,O
206,ще,O
206,се,O
206,опитам,O
206,да,O
206,кажа,O
206,още,O
206,по-точно,O
206,това,O
206,",",O
206,което,O
206,Вие,O
206,поднесохте,O
206,тук,O
206,от,O
206,тази,O
206,трибуна,O
206,",",O
206,тъй,O
206,като,O
206,чувам,O
206,от,O
206,хора,O
206,",",O
206,които,O
206,се,O
206,занимават,O
206,с,O
206,икономика,O
206,и,O
206,финанси,O
206,",",O
206,че,O
206,някак,O
206,си,O
206,са,O
206,сметнали,O
206,",",O
206,пък,O
206,не,O
206,са,O
206,досмятали,O
206,докрай,O
206,.,O
207,Затова,O
207,нека,O
207,да,O
207,бъдем,O
207,точни,O
207,в,O
207,теглата,O
207,.,O
208,Точно,O
208,в,O
208,теглата,O
208,",",O
208,защото,O
208,ще,O
208,напомня,O
208,на,O
208,госпожа,O
208,Митева,B-PER
208,",",O
208,вероятно,O
208,е,O
208,забравила,O
208,в,O
208,началото,O
208,",",O
208,когато,O
208,обсъждахме,O
208,разпределението,O
208,на,O
208,комисиите,O
208,",",O
208,че,O
208,някои,O
208,членове,O
208,на,O
208,парламентарни,O
208,групи,O
208,неглижираха,O
208,нашето,O
208,предложение,O
208,и,O
208,счетоха,O
208,",",O
208,че,O
208,те,O
208,имат,O
208,много,O
208,по-тежко,O
208,мнение,O
208,.,O
209,Затова,O
209,",",O
209,ако,O
209,имаме,O
209,четири,O
209,големи,O
209,комисии,O
209,по,O
209,23,O
209,народни,O
209,представители,O
209,",",O
209,то,O
209,би,O
209,трябвало,O
209,да,O
209,сметнем,O
209,спрямо,O
209,теглата,O
209,за,O
209,всяка,O
209,една,O
209,от,O
209,парламентарните,O
209,групи,O
209,това,O
209,колко,O
209,прави,O
209,.,O
210,(,O
210,Реплики,O
210,.,O
210,),O
211,И,O
211,затова,O
211,",",O
211,ако,O
211,теглото,O
211,",",O
211,господин,O
211,Свиленски,B-PER
211,",",O
211,е,O
211,"2,49",O
211,",",O
211,а,O
211,не,O
211,"2,69",O
211,",",O
211,грешна,O
211,Ви,O
211,е,O
211,сметката,O
211,",",O
211,сметнете,O
211,го,O
211,отново,O
211,(,O
211,реплика,O
211,от,O
211,народния,O
211,представител,O
211,Георги,B-PER
211,Свиленски,I-PER
211,),O
211,",",O
211,"2,49",O
211,е,O
211,на,O
211,БСП,B-ORG
211,",",O
211,"2,49",O
211,Ви,O
211,е,O
211,.,O
212,Ако,O
212,теглото,O
212,Ви,O
212,е,O
212,"2,49",O
212,",",O
212,по,O
212,четири,O
212,комисии,O
212,не,O
212,прави,O
212,12,O
212,човека,O
212,.,O
213,Четири,O
213,комисии,O
213,са,O
213,по,O
213,23,O
213,-,O
213,ма,O
213,.,O
214,Толкова,O
214,.,O
215,Така,O
215,",",O
215,"2,49",O
215,по,O
215,четири,O
215,големи,O
215,комисии,O
215,прави,O
215,10,O
215,представители,O
215,",",O
215,а,O
215,Вие,O
215,имате,O
215,12,O
215,.,O
216,Толкова,O
216,!,O
217,За,O
217,процедура,O
217,–,O
217,господин,O
217,Свиленски,B-PER
217,.,O
218,Аз,O
218,не,O
218,знам,O
218,какво,O
218,да,O
218,отговоря,O
218,.,O
219,Мисля,O
219,",",O
219,че,O
219,сметките,O
219,са,O
219,ясни,O
219,.,O
220,Мисля,O
220,",",O
220,че,O
220,трябва,O
220,да,O
220,спрем,O
220,да,O
220,си,O
220,говорим,O
220,просто,O
220,ей,O
220,така,O
220,",",O
220,за,O
220,да,O
220,излезем,O
220,да,O
220,кажем,O
220,нещо,O
220,.,O
221,Излизаме,O
221,",",O
221,казваме,O
221,нещо,O
221,",",O
221,нарушаваме,O
221,Правилника,O
221,;,O
221,излизаме,O
221,",",O
221,казваме,O
221,нещо,O
221,",",O
221,нарушаваме,O
221,Конституцията,O
221,.,O
222,Просто,O
222,си,O
222,правим,O
222,каквото,O
222,си,O
222,искаме,O
222,.,O
223,Гледам,O
223,",",O
223,че,O
223,и,O
223,математиката,O
223,я,O
223,нарушаваме,O
223,.,O
224,Значи,O
224,",",O
224,„,B-ORG
224,Продължаваме,I-ORG
224,Промяната,I-ORG
224,“,I-ORG
224,сте,O
224,си,O
224,взели,O
224,толкова,O
224,",",O
224,колкото,O
224,Ви,O
224,се,O
224,полага,O
224,.,O
225,Имате,O
225,131,O
225,членове,O
225,",",O
225,имате,O
225,право,O
225,на,O
225,"130,93",O
225,макс,O
225,.,O
226,Оттам,O
226,нататък,O
226,отиваме,O
226,към,O
226,БСП,B-ORG
226,–,O
226,52,O
226,имат,O
226,",",O
226,полага,O
226,им,O
226,се,O
226,"50,8",O
226,.,O
227,ИТН,B-ORG
227,–,O
227,48,O
227,",",O
227,полага,O
227,им,O
227,се,O
227,"48,85",O
227,.,O
228,ДБ,O
228,–,O
228,39,O
228,са,O
228,взели,O
228,",",O
228,полага,O
228,им,O
228,се,O
228,"31,26",O
228,.,O
229,ГЕРБ,B-ORG
229,–,O
229,112,O
229,са,O
229,взели,O
229,",",O
229,имат,O
229,право,O
229,на,O
229,"115,29",O
229,.,O
230,ДПС,B-ORG
230,–,O
230,62,O
230,са,O
230,взели,O
230,",",O
230,имат,O
230,право,O
230,на,O
230,"66,44",O
230,.,O
231,(,O
231,Шум,O
231,и,O
231,реплики,O
231,от,O
231,ДПС,B-ORG
231,.,O
231,),O
232,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
232,–,O
232,25,O
232,са,O
232,взели,O
232,",",O
232,имат,O
232,право,O
232,на,O
232,"25,4",O
232,.,O
233,Затова,O
233,казах,O
233,",",O
233,че,O
233,те,O
233,имат,O
233,претенции,O
233,",",O
233,защото,O
233,изчислявайки,O
233,в,O
233,големите,O
233,комисии,O
233,",",O
233,които,O
233,наистина,O
233,са,O
233,най-важни,O
233,",",O
233,ако,O
233,умножите,O
233,23,O
233,по,O
233,четири,O
233,",",O
233,по,O
233,броя,O
233,на,O
233,народните,O
233,представители,O
233,и,O
233,го,O
233,разделите,O
233,на,O
233,24,O
233,",",O
233,„,B-ORG
233,БСП,I-ORG
233,за,I-ORG
233,България,I-ORG
233,“,I-ORG
233,",",O
233,господин,O
233,Свиленски,B-PER
233,",",O
233,имате,O
233,"9,96",O
233,–,O
233,точно,O
233,10,O
233,народни,O
233,представители,O
233,",",O
233,Вие,O
233,имате,O
233,12,O
233,.,O
234,И,O
234,само,O
234,искам,O
234,да,O
234,обърна,O
234,внимание,O
234,",",O
234,че,O
234,ние,O
234,от,O
234,10,O
234,март,O
234,молим,O
234,и,O
234,апелираме,O
234,за,O
234,преразглеждане,O
234,на,O
234,комисиите,O
234,в,O
234,коалиционния,O
234,съвет,O
234,.,O
235,От,O
235,10,O
235,март,O
235,",",O
235,това,O
235,са,O
235,два,O
235,месеца,O
235,!,O
236,Два,O
236,месеца,O
236,!,O
237,На,O
237,първата,O
237,среща,O
237,ни,O
237,се,O
237,каза,O
237,:,O
237,да,O
237,",",O
237,имате,O
237,право,O
237,",",O
237,да,O
237,",",O
237,ще,O
237,го,O
237,направим,O
237,",",O
237,и,O
237,оттам,O
237,нататък,O
237,разговорът,O
237,приключи,O
237,.,O
238,Затова,O
238,стигнахме,O
238,дотук,O
238,",",O
238,за,O
238,да,O
238,си,O
238,кажем,O
238,истината,O
238,такава,O
238,",",O
238,каквато,O
238,е,O
238,.,O
239,По,O
239,отношение,O
239,на,O
239,комисиите,O
239,",",O
239,да,O
239,",",O
239,в,O
239,началото,O
239,",",O
239,на,O
239,първата,O
239,среща,O
239,мисля,O
239,",",O
239,че,O
239,съотношението,O
239,беше,O
239,друго,O
239,.,O
240,След,O
240,това,O
240,си,O
240,признавам,O
240,",",O
240,че,O
240,не,O
240,съм,O
240,участвала,O
240,с,O
240,господин,O
240,Каримански,B-PER
240,в,O
240,следващите,O
240,срещи,O
240,",",O
240,явно,O
240,нещата,O
240,са,O
240,изпуснати,O
240,.,O
241,За,O
241,съжаление,O
241,",",O
241,по,O
241,отношение,O
241,на,O
241,председателите,O
241,на,O
241,комисиите,O
241,няма,O
241,текст,O
241,в,O
241,Правилника,O
241,",",O
241,затова,O
241,и,O
241,се,O
241,допусна,O
241,всички,O
241,председатели,O
241,на,O
241,комисиите,O
241,да,O
241,бъдат,O
241,от,O
241,управляващото,O
241,мнозинство,O
241,",",O
241,което,O
241,",",O
241,господин,O
241,Свиленски,B-PER
241,",",O
241,в,O
241,30,O
241,-,O
241,годишната,O
241,история,O
241,на,O
241,Народното,B-ORG
241,събрание,I-ORG
241,никога,O
241,не,O
241,се,O
241,е,O
241,случвало,O
241,.,O
242,Благодаря,O
242,Ви,O
242,.,O
243,(,O
243,Ръкопляскания,O
243,от,O
243,ГЕРБ-СДС,B-ORG
243,и,O
243,ДПС,B-ORG
243,.,O
243,),O
244,Благодаря,O
244,Ви,O
244,",",O
244,господин,O
244,Каримански,B-PER
244,.,O
245,Колеги,O
245,",",O
245,моля,O
245,за,O
245,малко,O
245,тишина,O
245,в,O
245,залата,O
245,",",O
245,тъй,O
245,като,O
245,е,O
245,прекалено,O
245,шумно,O
245,.,O
246,Който,O
246,има,O
246,желание,O
246,да,O
246,се,O
246,изкаже,O
246,",",O
246,ще,O
246,има,O
246,възможност,O
246,да,O
246,го,O
246,направи,O
246,в,O
246,рамките,O
246,на,O
246,дискусията,O
246,.,O
247,Господин,O
247,Ненков,O
247,",",O
247,извинявайте,O
247,",",O
247,но,O
247,господин,O
247,Каримански,B-PER
247,беше,O
247,поискал,O
247,трета,O
247,реплика,O
247,доста,O
247,по-рано,O
247,.,O
248,Заповядайте,O
248,за,O
248,дуплика,O
248,.,O
249,В,O
249,крайна,O
249,сметка,O
249,",",O
249,ако,O
249,искате,O
249,",",O
249,ето,O
249,цялата,O
249,сметка,O
249,тук,O
249,",",O
249,мога,O
249,да,O
249,Ви,O
249,я,O
249,покажа,O
249,(,O
249,показва,O
249,документи,O
249,),O
249,",",O
249,за,O
249,всяка,O
249,една,O
249,комисия,O
249,с,O
249,относителни,O
249,тегла,O
249,и,O
249,всяко,O
249,относително,O
249,тегло,O
249,може,O
249,да,O
249,бъде,O
249,пресметнато,O
249,.,O
250,Така,O
250,че,O
250,",",O
250,моля,O
250,Ви,O
250,",",O
250,не,O
250,се,O
250,връщайте,O
250,в,O
250,средния,O
250,курс,O
250,на,O
250,образованието,O
250,си,O
250,.,O
251,Времето,O
251,изтече,O
251,",",O
251,господин,O
251,Каримански,B-PER
251,.,O
252,Добър,O
252,ден,O
252,.,O
253,Благодаря,O
253,Ви,O
253,",",O
253,господин,O
253,Председател,O
253,.,O
254,Колеги,O
254,",",O
254,парламентът,O
254,обича,O
254,да,O
254,се,O
254,забавлява,O
254,по,O
254,този,O
254,начин,O
254,–,O
254,с,O
254,интриги,O
254,и,O
254,някакви,O
254,вътрешни,O
254,атаки,O
254,",",O
254,но,O
254,тази,O
254,работа,O
254,не,O
254,изглежда,O
254,добре,O
254,.,O
255,И,O
255,затова,O
255,ми,O
255,се,O
255,иска,O
255,да,O
255,се,O
255,върнем,O
255,към,O
255,някаква,O
255,плоскост,O
255,на,O
255,здравия,O
255,разум,O
255,.,O
256,Не,O
256,е,O
256,мястото,O
256,в,O
256,парламентарна,O
256,зала,O
256,за,O
256,тези,O
256,неща,O
256,",",O
256,да,O
256,се,O
256,правят,O
256,тези,O
256,сметки,O
256,.,O
257,(,O
257,Ръкопляскания,O
257,от,O
257,„,B-ORG
257,БСП,I-ORG
257,за,I-ORG
257,България,I-ORG
257,“,I-ORG
257,.,O
257,),O
257,Затова,O
257,искам,O
257,",",O
257,разбира,O
257,се,O
257,",",O
257,когато,O
257,в,O
257,един,O
257,политически,O
257,процес,O
257,вече,O
257,взети,O
257,решения,O
257,изведнъж,O
257,решаваме,O
257,да,O
257,ги,O
257,преразгледаме,O
257,",",O
257,това,O
257,поставя,O
257,много,O
257,важни,O
257,политически,O
257,въпроси,O
257,",",O
257,но,O
257,няма,O
257,да,O
257,се,O
257,занимавам,O
257,с,O
257,това,O
257,.,O
258,Искам,O
258,да,O
258,направя,O
258,едно,O
258,прагматично,O
258,предложение,O
258,и,O
258,да,O
258,декларирам,O
258,–,O
258,ако,O
258,в,O
258,крайна,O
258,сметка,O
258,се,O
258,стигне,O
258,до,O
258,заключението,O
258,",",O
258,че,O
258,обективно,O
258,наистина,O
258,ние,O
258,по,O
258,някакъв,O
258,начин,O
258,сме,O
258,получили,O
258,повече,O
258,и,O
258,конкретно,O
258,в,O
258,Правната,B-ORG
258,комисия,I-ORG
258,",",O
258,аз,O
258,лично,O
258,ще,O
258,напусна,O
258,Комисията,B-ORG
258,",",O
258,без,O
258,да,O
258,правя,O
258,от,O
258,това,O
258,никаква,O
258,драма,O
258,.,O
259,Но,O
259,смятам,O
259,",",O
259,че,O
259,ако,O
259,една,O
259,формула,O
259,",",O
259,която,O
259,е,O
259,изградена,O
259,на,O
259,много,O
259,допускани,O
259,и,O
259,взети,O
259,решения,O
259,",",O
259,един,O
259,елемент,O
259,от,O
259,нея,O
259,тръгнем,O
259,да,O
259,преразглеждаме,O
259,",",O
259,по-разумно,O
259,е,O
259,да,O
259,я,O
259,преразгледаме,O
259,цялата,O
259,",",O
259,особено,O
259,защото,O
259,",",O
259,и,O
259,аз,O
259,съм,O
259,го,O
259,казвал,O
259,тук,O
259,в,O
259,момента,O
259,",",O
259,в,O
259,който,O
259,се,O
259,гласуваха,O
259,комисиите,O
259,",",O
259,главният,O
259,недостатък,O
259,на,O
259,това,O
259,",",O
259,което,O
259,направихме,O
259,с,O
259,разпределението,O
259,на,O
259,комисиите,O
259,",",O
259,е,O
259,",",O
259,че,O
259,ние,O
259,нарушихме,O
259,парламентарния,O
259,принцип,O
259,опозицията,O
259,да,O
259,има,O
259,адекватно,O
259,представителство,O
259,в,O
259,председателските,O
259,места,O
259,в,O
259,комисиите,O
259,.,O
260,(,O
260,Ръкопляскания,O
260,.,O
260,),O
261,Не,O
261,го,O
261,казвам,O
261,сега,O
261,",",O
261,казвал,O
261,съм,O
261,го,O
261,и,O
261,тогава,O
261,.,O
262,И,O
262,затова,O
262,дайте,O
262,",",O
262,като,O
262,говорим,O
262,за,O
262,справедливост,O
262,",",O
262,да,O
262,направим,O
262,една,O
262,работна,O
262,група,O
262,",",O
262,сериозно,O
262,говоря,O
262,",",O
262,с,O
262,участие,O
262,на,O
262,опозицията,O
262,",",O
262,която,O
262,наистина,O
262,обективно,O
262,да,O
262,преразгледа,O
262,състава,O
262,на,O
262,комисиите,O
262,",",O
262,белким,O
262,и,O
262,някои,O
262,недоразумения,O
262,",",O
262,чисто,O
262,конкретни,O
262,",",O
262,персонални,O
262,",",O
262,ги,O
262,решим,O
262,за,O
262,председателските,O
262,места,O
262,",",O
262,и,O
262,да,O
262,стигнем,O
262,до,O
262,един,O
262,много,O
262,по-добър,O
262,модел,O
262,.,O
263,В,O
263,този,O
263,смисъл,O
263,моето,O
263,предложение,O
263,",",O
263,господин,O
263,Председател,O
263,",",O
263,е,O
263,–,O
263,моля,O
263,колегите,O
263,да,O
263,отхвърлят,O
263,това,O
263,предложение,O
263,",",O
263,председателят,O
263,на,O
263,парламента,O
263,да,O
263,инициира,O
263,създаването,O
263,на,O
263,тази,O
263,комисия,O
263,",",O
263,която,O
263,в,O
263,обозрим,O
263,срок,O
263,–,O
263,една,O
263,седмица,O
263,",",O
263,да,O
263,внесе,O
263,доклад,O
263,с,O
263,конкретни,O
263,предложения,O
263,",",O
263,пак,O
263,казвам,O
263,",",O
263,с,O
263,участието,O
263,на,O
263,опозицията,O
263,и,O
263,с,O
263,нейния,O
263,консенсус,O
263,",",O
263,така,O
263,както,O
263,трябваше,O
263,изначално,O
263,да,O
263,подходим,O
263,.,O
264,Благодаря,O
264,Ви,O
264,.,O
265,Господин,O
265,Иванов,B-PER
265,",",O
265,Вие,O
265,за,O
265,изказване,O
265,ли,O
265,сте,O
265,?,O
266,Заповядайте,O
266,.,O
267,Господин,O
267,Ненков,B-PER
267,",",O
267,Вие,O
267,искате,O
267,ли,O
267,думата,O
267,за,O
267,изказване,O
267,?,O
268,Не,O
268,.,O
269,Заповядайте,O
269,",",O
269,господин,O
269,Иванов,B-PER
269,",",O
269,имате,O
269,думата,O
269,за,O
269,изказване,O
269,.,O
270,Затова,O
270,правя,O
270,процедура,O
270,да,O
270,уточните,O
270,до,O
270,кой,O
270,знак,O
270,ще,O
270,правите,O
270,закръгленията,O
270,–,O
270,до,O
270,трети,O
270,",",O
270,до,O
270,четвърти,O
270,",",O
270,до,O
270,пети,O
270,знак,O
270,",",O
270,за,O
270,да,O
270,можем,O
270,да,O
270,видим,O
270,в,O
270,другите,O
270,групи,O
270,как,O
270,ще,O
270,бъде,O
270,пропорцията,O
270,?,O
271,(,O
271,Ръкопляскания,O
271,от,O
271,„,B-ORG
271,БСП,I-ORG
271,за,I-ORG
271,България,I-ORG
271,“,I-ORG
271,.,O
271,),O
272,Господин,O
272,Свиленски,B-PER
272,",",O
272,това,O
272,е,O
272,изказване,O
272,по,O
272,същество,O
272,.,O
273,Господин,O
273,Свиленски,B-PER
273,!,O
274,Господин,O
274,Председател,O
274,",",O
274,аз,O
274,правя,O
274,само,O
274,една,O
274,процедура,O
274,.,O
275,Тъй,O
275,като,O
275,явно,O
275,дебатът,O
275,ще,O
275,върви,O
275,в,O
275,таблици,O
275,",",O
275,сметки,O
275,",",O
275,числа,O
275,",",O
275,да,O
275,кажем,O
275,",",O
275,господин,O
275,Каримански,B-PER
275,не,O
275,го,O
275,виждам,O
275,",",O
275,до,O
275,кой,O
275,знак,O
275,ще,O
275,закръгляме,O
275,?,O
276,До,O
276,втори,O
276,",",O
276,до,O
276,трети,O
276,",",O
276,до,O
276,четвърти,O
276,знак,O
276,?,O
277,Защото,O
277,по,O
277,едното,O
277,закръгляване,O
277,сме,O
277,две,O
277,",",O
277,по,O
277,другото,O
277,сме,O
277,"2,4",O
277,",",O
277,"2,48",O
277,сме,O
277,",",O
277,не,O
277,сме,O
277,"2,49",O
277,.,O
278,Ама,O
278,"2,484",O
278,",",O
278,тоест,O
278,"2,48",O
278,.,O
279,Тази,O
279,математика,O
279,тук,O
279,няма,O
279,да,O
279,може,O
279,да,O
279,стане,O
279,.,O
280,Затова,O
280,казвам,O
280,",",O
280,че,O
280,има,O
280,парламентарна,O
280,практика,O
280,и,O
280,правилно,O
280,каза,O
280,госпожа,O
280,Митева,B-PER
280,–,O
280,БСП,B-ORG
280,има,O
280,право,O
280,на,O
280,"50,8",O
280,",",O
280,но,O
280,като,O
280,разпределиш,O
280,членовете,O
280,",",O
280,защото,O
280,това,O
280,са,O
280,хора,O
280,",",O
280,това,O
280,не,O
280,са,O
280,картофи,O
280,или,O
280,домати,O
280,да,O
280,ги,O
280,делиш,O
280,"1,2",O
280,на,O
280,"1,6",O
280,",",O
280,това,O
280,са,O
280,народни,O
280,представители,O
280,",",O
280,избрани,O
280,от,O
280,българските,O
280,граждани,O
280,и,O
280,"50,2",O
280,няма,O
280,как,O
280,да,O
280,стане,O
280,нито,O
280,50,O
280,",",O
280,нито,O
280,51,O
280,.,O
281,Благодаря,O
281,Ви,O
281,",",O
281,госпожо,O
281,Михайлова,O
281,.,O
282,Трета,O
282,реплика,O
282,–,O
282,господин,O
282,Летифов,B-PER
282,",",O
282,заповядайте,O
282,–,O
282,Беше,O
282,дадена,O
282,на,O
282,господин,O
282,Карадайъ,B-PER
282,.,O
283,Имате,O
283,думата,O
283,",",O
283,господин,O
283,Летифов,B-PER
283,.,O
284,Господин,O
284,Иванов,B-PER
284,",",O
284,тези,O
284,решения,O
284,",",O
284,които,O
284,се,O
284,коментират,O
284,в,O
284,момента,O
284,",",O
284,не,O
284,са,O
284,толкова,O
284,сложни,O
284,.,O
285,Това,O
285,",",O
285,което,O
285,Вие,O
285,се,O
285,опитвате,O
285,отново,O
285,да,O
285,направите,O
285,с,O
285,протакане,O
285,",",O
285,с,O
285,работни,O
285,групи,O
285,",",O
285,вече,O
285,го,O
285,видяхме,O
285,с,O
285,групата,O
285,Ви,O
285,и,O
285,Временната,O
285,Ви,O
285,комисия,O
285,с,O
285,Конституцията,O
285,.,O
286,Точно,O
286,толкова,O
286,работа,O
286,ще,O
286,свършите,O
286,и,O
286,Вие,O
286,в,O
286,тази,O
286,работна,O
286,група,O
286,",",O
286,която,O
286,предлагате,O
286,",",O
286,и,O
286,на,O
286,нас,O
286,това,O
286,ни,O
286,е,O
286,безкрайно,O
286,ясно,O
286,.,O
287,Така,O
287,че,O
287,тези,O
287,въртеливи,O
287,движения,O
287,за,O
287,отлагане,O
287,и,O
287,за,O
287,това,O
287,",",O
287,че,O
287,„,B-ORG
287,Демократична,I-ORG
287,България,I-ORG
287,“,I-ORG
287,е,O
287,ощетила,O
287,останалите,O
287,тук,O
287,парламентарни,O
287,групи,O
287,",",O
287,моля,O
287,",",O
287,не,O
287,се,O
287,опитвайте,O
287,да,O
287,ни,O
287,ги,O
287,прилагате,O
287,по,O
287,този,O
287,елементарен,O
287,начин,O
287,.,O
288,Благодаря,O
288,Ви,O
288,.,O
289,(,O
289,Ръкопляскания,O
289,от,O
289,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
289,.,O
289,),O
290,Благодаря,O
290,Ви,O
290,",",O
290,господин,O
290,Йорданов,B-PER
290,.,O
291,Искра,B-PER
291,Михайлова,I-PER
291,за,O
291,втора,O
291,реплика,O
291,.,O
292,Благодаря,O
292,",",O
292,господин,O
292,Председател,O
292,.,O
293,Господин,O
293,Иванов,B-PER
293,",",O
293,абсолютно,O
293,прав,O
293,сте,O
293,за,O
293,почти,O
293,всичко,O
293,",",O
293,което,O
293,казахте,O
293,.,O
294,Така,O
294,е,O
294,",",O
294,опозицията,O
294,е,O
294,ощетена,O
294,.,O
295,Факт,O
295,е,O
295,",",O
295,че,O
295,ние,O
295,още,O
295,когато,O
295,обсъждахме,O
295,тези,O
295,комисии,O
295,",",O
295,го,O
295,заявихме,O
295,безкрайно,O
295,ясно,O
295,.,O
296,Хайде,O
296,да,O
296,не,O
296,цитирам,O
296,как,O
296,протече,O
296,разговорът,O
296,",",O
296,че,O
296,са,O
296,вътрешнокоалиционни,O
296,",",O
296,какви,O
296,реплики,O
296,имаше,O
296,от,O
296,партньорите,O
296,по,O
296,темата,O
296,",",O
296,но,O
296,също,O
296,така,O
296,е,O
296,факт,O
296,",",O
296,че,O
296,това,O
296,",",O
296,което,O
296,в,O
296,момента,O
296,предлагаме,O
296,",",O
296,е,O
296,истина,O
296,.,O
297,Има,O
297,ощетяване,O
297,на,O
297,„,B-ORG
297,Има,I-ORG
297,такъв,I-ORG
297,народ,I-ORG
297,“,I-ORG
297,в,O
297,тези,O
297,комисии,O
297,и,O
297,ако,O
297,ще,O
297,ходим,O
297,към,O
297,справедливост,O
297,",",O
297,да,O
297,",",O
297,нека,O
297,първо,O
297,да,O
297,въздадем,O
297,справедливост,O
297,в,O
297,тези,O
297,комисии,O
297,",",O
297,след,O
297,това,O
297,нека,O
297,направим,O
297,работна,O
297,група,O
297,и,O
297,нека,O
297,и,O
297,другите,O
297,парламентарни,O
297,групи,O
297,да,O
297,получат,O
297,това,O
297,",",O
297,което,O
297,трябва,O
297,да,O
297,получат,O
297,в,O
297,тези,O
297,комисии,O
297,.,O
298,Така,O
298,че,O
298,да,O
298,не,O
298,се,O
298,крием,O
298,и,O
298,да,O
298,го,O
298,отлагаме,O
298,.,O
299,Много,O
299,добре,O
299,знаете,O
299,",",O
299,че,O
299,този,O
299,въпрос,O
299,вътрешнокоалиционно,O
299,беше,O
299,повдиган,O
299,преди,O
299,месец,O
299,и,O
299,нещо,O
299,",",O
299,удобно,O
299,беше,O
299,избутван,O
299,в,O
299,ъгъла,O
299,",",O
299,затова,O
299,се,O
299,стигна,O
299,до,O
299,тук,O
299,.,O
300,И,O
300,няма,O
300,нищо,O
300,срамно,O
300,парламентът,O
300,да,O
300,решава,O
300,неща,O
300,",",O
300,които,O
300,го,O
300,засягат,O
300,",",O
300,а,O
300,не,O
300,да,O
300,ги,O
300,решаваме,O
300,само,O
300,по,O
300,коридорите,O
300,.,O
301,Така,O
301,че,O
301,да,O
301,постъпим,O
301,справедливо,O
301,",",O
301,да,O
301,гласуваме,O
301,справедливостта,O
301,в,O
301,тези,O
301,комисии,O
301,",",O
301,след,O
301,това,O
301,да,O
301,направим,O
301,работна,O
301,група,O
301,и,O
301,да,O
301,се,O
301,надяваме,O
301,",",O
301,че,O
301,в,O
301,рамките,O
301,на,O
301,месец,O
301,и,O
301,нещо,O
301,тя,O
301,ще,O
301,постигне,O
301,някакъв,O
301,резултат,O
301,.,O
302,(,O
302,Ръкопляскания,O
302,от,O
302,ИТН,B-ORG
302,.,O
302,),O
303,Благодаря,O
303,Ви,O
303,",",O
303,господин,O
303,Иванов,B-PER
303,.,O
304,За,O
304,реплика,O
304,–,O
304,Тошко,B-PER
304,Йорданов,I-PER
304,.,O
305,Искра,B-PER
305,Михайлова,I-PER
305,след,O
305,това,O
305,.,O
306,Заповядайте,O
306,",",O
306,господин,O
306,Йорданов,B-PER
306,",",O
306,имате,O
306,думата,O
306,.,O
307,Колко,O
307,време,O
307,има,O
307,нашата,O
307,група,O
307,",",O
307,господин,O
307,Председателстващ,O
307,?,O
308,Благодаря,O
308,Ви,O
308,",",O
308,господин,O
308,Петров,B-PER
308,.,O
309,Има,O
309,ли,O
309,реплики,O
309,?,O
310,Не,O
310,виждам,O
310,.,O
311,Професор,O
311,Михайлов,B-PER
311,",",O
311,имате,O
311,думата,O
311,за,O
311,изказване,O
311,.,O
312,След,O
312,това,O
312,сте,O
312,Вие,O
312,",",O
312,господин,O
312,Ганев,B-PER
312,.,O
313,Заповядайте,O
313,",",O
313,имате,O
313,думата,O
313,.,O
314,Уважаеми,O
314,господин,O
314,Председател,O
314,",",O
314,уважаеми,O
314,народни,O
314,представители,O
314,",",O
314,чухме,O
314,досега,O
314,математически,O
314,изчисления,O
314,",",O
314,спорове,O
314,по,O
314,математиката,O
314,.,O
315,Както,O
315,каза,O
315,един,O
315,колега,O
315,",",O
315,ще,O
315,се,O
315,опита,O
315,да,O
315,повдигне,O
315,дискусията,O
315,на,O
315,по-високо,O
315,ниво,O
315,",",O
315,аз,O
315,ще,O
315,се,O
315,опитам,O
315,да,O
315,я,O
315,повдигна,O
315,на,O
315,още,O
315,по-високо,O
315,ниво,O
315,–,O
315,на,O
315,нивото,O
315,на,O
315,парламентаризма,O
315,в,O
315,Република,B-ORG
315,България,I-ORG
315,.,O
316,Да,O
316,",",O
316,на,O
316,първо,O
316,място,O
316,е,O
316,сметката,O
316,.,O
317,Формалният,O
317,ни,O
317,мотив,O
317,за,O
317,това,O
317,предложение,O
317,са,O
317,математическите,O
317,сметки,O
317,",",O
317,съгласно,O
317,които,O
317,в,O
317,четирите,O
317,най-важни,O
317,постоянни,O
317,парламентарни,O
317,комисии,O
317,нашата,O
317,парламентарна,O
317,група,O
317,е,O
317,ощетена,O
317,с,O
317,един,O
317,човек,O
317,",",O
317,за,O
317,сметка,O
317,на,O
317,„,B-ORG
317,Демократична,I-ORG
317,България,I-ORG
317,“,I-ORG
317,",",O
317,които,O
317,следва,O
317,да,O
317,имат,O
317,общо,O
317,шест,O
317,члена,O
317,",",O
317,имат,O
317,осем,O
317,.,O
318,За,O
318,сметка,O
318,на,O
318,това,O
318,те,O
318,пък,O
318,са,O
318,се,O
318,отказали,O
318,от,O
318,даденото,O
318,им,O
318,участие,O
318,изцяло,O
318,в,O
318,други,O
318,по-маловажни,O
318,",",O
318,да,O
318,кажа,O
318,",",O
318,без,O
318,да,O
318,обиждам,O
318,народните,O
318,представители,O
318,",",O
318,комисии,O
318,в,O
318,Народното,B-ORG
318,събрание,I-ORG
318,.,O
319,Това,O
319,са,O
319,сметките,O
319,.,O
320,Само,O
320,че,O
320,освен,O
320,формалния,O
320,и,O
320,математическия,O
320,мотив,O
320,на,O
320,нашето,O
320,предложение,O
320,",",O
320,има,O
320,и,O
320,друг,O
320,неформален,O
320,мотив,O
320,.,O
321,Той,O
321,се,O
321,нарича,O
321,несъобразяване,O
321,с,O
321,опозицията,O
321,в,O
321,Четиридесет,B-ORG
321,и,I-ORG
321,седмото,I-ORG
321,народно,I-ORG
321,събрание,I-ORG
321,",",O
321,като,O
321,уточнявам,O
321,",",O
321,че,O
321,говоря,O
321,единствено,O
321,от,O
321,името,O
321,на,O
321,представляваната,O
321,от,O
321,мен,O
321,най-малка,O
321,засега,O
321,опозиционна,O
321,партия,O
321,",",O
321,но,O
321,се,O
321,надявам,O
321,и,O
321,колегите,O
321,от,O
321,другите,O
321,опозиционни,O
321,партии,O
321,да,O
321,се,O
321,съгласят,O
321,с,O
321,мен,O
321,.,O
322,Още,O
322,от,O
322,създаването,O
322,и,O
322,свикването,O
322,на,O
322,Четиридесет,B-ORG
322,и,I-ORG
322,седмото,I-ORG
322,народно,I-ORG
322,събрание,I-ORG
322,се,O
322,видя,O
322,",",O
322,че,O
322,няма,O
322,да,O
322,бъдат,O
322,дадени,O
322,достатъчен,O
322,брой,O
322,председателски,O
322,места,O
322,в,O
322,комисии,O
322,на,O
322,опозицията,O
322,.,O
323,Да,O
323,не,O
323,кажа,O
323,",",O
323,че,O
323,въобще,O
323,нямаше,O
323,да,O
323,бъдат,O
323,дадени,O
323,.,O
324,Разговорите,O
324,за,O
324,това,O
324,се,O
324,водеха,O
324,само,O
324,и,O
324,единствено,O
324,в,O
324,рамките,O
324,на,O
324,мола,O
324,или,O
324,на,O
324,коалиционните,O
324,партньори,O
324,.,O
325,Казвам,O
325,го,O
325,като,O
325,представител,O
325,на,O
325,тъй,O
325,наречената,O
325,контактна,O
325,група,O
325,–,O
325,вследствие,O
325,на,O
325,неуспешните,O
325,ни,O
325,опити,O
325,да,O
325,постигнем,O
325,някакво,O
325,разбирателство,O
325,в,O
325,духа,O
325,на,O
325,българския,O
325,парламентаризъм,O
325,относно,O
325,председателите,O
325,на,O
325,комисиите,O
325,",",O
325,вследствие,O
325,на,O
325,което,O
325,опозицията,O
325,загуби,O
325,възможност,O
325,да,O
325,влияе,O
325,върху,O
325,дневния,O
325,ред,O
325,на,O
325,постоянните,O
325,парламентарни,O
325,комисии,O
325,",",O
325,включително,O
325,на,O
325,най-големите,O
325,",",O
325,тъй,O
325,като,O
325,дневният,O
325,ред,O
325,и,O
325,проекта,O
325,за,O
325,дневния,O
325,ред,O
325,се,O
325,определя,O
325,еднолично,O
325,от,O
325,председателите,O
325,на,O
325,комисиите,O
325,и,O
325,се,O
325,гласува,O
325,от,O
325,управляващото,O
325,мнозинство,O
325,",",O
325,разбира,O
325,се,O
325,.,O
326,Така,O
326,не,O
326,бе,O
326,зачетен,O
326,и,O
326,не,O
326,се,O
326,съобразяваше,O
326,управляващата,O
326,коалиция,O
326,със,O
326,законодателната,O
326,дейност,O
326,на,O
326,опозиционните,O
326,партии,O
326,в,O
326,Четиридесет,B-ORG
326,и,I-ORG
326,седмото,I-ORG
326,народно,I-ORG
326,събрание,I-ORG
326,.,O
327,Именно,O
327,тази,O
327,неформална,O
327,причина,O
327,за,O
327,мен,O
327,е,O
327,главната,O
327,причина,O
327,",",O
327,за,O
327,да,O
327,направим,O
327,това,O
327,мотивирано,O
327,искане,O
327,за,O
327,промяна,O
327,в,O
327,състава,O
327,на,O
327,големите,O
327,парламентарни,O
327,комисии,O
327,не,O
327,за,O
327,друго,O
327,",",O
327,а,O
327,за,O
327,да,O
327,може,O
327,с,O
327,увеличението,O
327,и,O
327,на,O
327,броя,O
327,на,O
327,комисиите,O
327,",",O
327,да,O
327,се,O
327,чуе,O
327,гласът,O
327,на,O
327,опозицията,O
327,",",O
327,защото,O
327,опозицията,O
327,има,O
327,място,O
327,в,O
327,Четиридесет,B-ORG
327,и,I-ORG
327,седмото,I-ORG
327,народно,I-ORG
327,събрание,I-ORG
327,и,O
327,в,O
327,законодателната,O
327,дейност,O
327,",",O
327,която,O
327,се,O
327,извършва,O
327,в,O
327,постоянните,O
327,комисии,O
327,.,O
328,Нека,O
328,никой,O
328,не,O
328,се,O
328,заблуждава,O
328,",",O
328,че,O
328,ако,O
328,увеличим,O
328,бройката,O
328,от,O
328,23,O
328,на,O
328,24,O
328,",",O
328,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
328,ще,O
328,поеме,O
328,контрол,O
328,върху,O
328,тези,O
328,две,O
328,конкретни,O
328,комисии,O
328,.,O
329,Не,O
329,",",O
329,това,O
329,няма,O
329,да,O
329,стане,O
329,.,O
330,Нека,O
330,да,O
330,не,O
330,се,O
330,заблуждаваме,O
330,",",O
330,че,O
330,като,O
330,увеличим,O
330,бройката,O
330,от,O
330,23,O
330,на,O
330,24,O
330,",",O
330,нямало,O
330,да,O
330,има,O
330,възможност,O
330,за,O
330,кворум,O
330,за,O
330,решения,O
330,.,O
331,Само,O
331,ще,O
331,дам,O
331,пример,O
331,",",O
331,че,O
331,в,O
331,95%,O
331,от,O
331,случаите,O
331,Комисията,B-ORG
331,по,I-ORG
331,конституционни,I-ORG
331,и,I-ORG
331,правни,I-ORG
331,въпроси,I-ORG
331,и,O
331,сега,O
331,заседава,O
331,с,O
331,четен,O
331,брой,O
331,членове,O
331,–,O
331,двадесет,O
331,и,O
331,двама,O
331,",",O
331,без,O
331,да,O
331,казвам,O
331,нищо,O
331,лошо,O
331,за,O
331,никой,O
331,народен,O
331,представител,O
331,.,O
332,И,O
332,до,O
332,момента,O
332,си,O
332,работим,O
332,пет,O
332,месеца,O
332,с,O
332,двадесет,O
332,и,O
332,двама,O
332,народни,O
332,представители,O
332,.,O
333,Затова,O
333,Ви,O
333,моля,O
333,да,O
333,гласуваме,O
333,тези,O
333,предложения,O
333,по,O
333,две,O
333,причини,O
333,.,O
334,Първата,O
334,е,O
334,:,O
334,да,O
334,дадем,O
334,знак,O
334,на,O
334,управляващата,O
334,коалиция,O
334,",",O
334,че,O
334,опозицията,O
334,следва,O
334,да,O
334,бъде,O
334,зачетена,O
334,и,O
334,че,O
334,законопроекти,O
334,",",O
334,които,O
334,опозицията,O
334,внася,O
334,",",O
334,следва,O
334,да,O
334,бъдат,O
334,разглеждани,O
334,в,O
334,комисията,O
334,в,O
334,един,O
334,разумен,O
334,срок,O
334,",",O
334,а,O
334,не,O
334,в,O
334,нарушение,O
334,на,O
334,Правилника,O
334,за,O
334,организацията,O
334,и,O
334,дейността,O
334,на,O
334,Народното,O
334,събрание,O
334,",",O
334,а,O
334,от,O
334,друга,O
334,страна,O
334,",",O
334,законопроектите,O
334,на,O
334,управляващата,O
334,коалиция,O
334,да,O
334,бъдат,O
334,разглеждани,O
334,само,O
334,седем,O
334,дни,O
334,",",O
334,след,O
334,като,O
334,са,O
334,внесени,O
334,",",O
334,и,O
334,то,O
334,без,O
334,никакви,O
334,становища,O
334,–,O
334,визирам,O
334,законопроекта,O
334,на,O
334,БСП,B-ORG
334,за,O
334,тъй,O
334,наречените,O
334,колекторски,O
334,фирми,O
334,.,O
335,На,O
335,второ,O
335,място,O
335,",",O
335,с,O
335,това,O
335,гласуване,O
335,се,O
335,надявам,O
335,да,O
335,отправим,O
335,едно,O
335,ясно,O
335,послание,O
335,",",O
335,че,O
335,в,O
335,Четиридесет,B-ORG
335,и,I-ORG
335,седмия,I-ORG
335,парламент,I-ORG
335,и,O
335,в,O
335,тази,O
335,парламентарна,O
335,зала,O
335,има,O
335,много,O
335,повече,O
335,народни,O
335,представители,O
335,от,O
335,необходимия,O
335,брой,O
335,на,O
335,коалиционното,O
335,правителство,O
335,и,O
335,на,O
335,коалицията,O
335,за,O
335,регистрация,O
335,за,O
335,кворум,O
335,в,O
335,началото,O
335,на,O
335,пленарното,O
335,заседание,O
335,.,O
336,Напротив,O
336,",",O
336,много,O
336,повече,O
336,сме,O
336,.,O
337,Нека,O
337,да,O
337,го,O
337,покажем,O
337,с,O
337,това,O
337,гласуване,O
337,.,O
338,Благодаря,O
338,Ви,O
338,.,O
339,(,O
339,Ръкопляскания,O
339,от,O
339,ВЪЗРАЖДАНЕ,B-ORG
339,.,O
339,),O
340,Благодаря,O
340,Ви,O
340,",",O
340,господин,O
340,Летифов,B-PER
340,.,O
341,За,O
341,дуплика,O
341,",",O
341,господин,O
341,Иванов,B-PER
341,?,O
342,Желаете,O
342,ли,O
342,дуплика,O
342,?,O
343,За,O
343,изказване,O
343,е,O
343,записан,O
343,Петър,B-PER
343,Петров,I-PER
343,",",O
343,след,O
343,това,O
343,професор,O
343,Михайлов,B-PER
343,.,O
344,Имате,O
344,думата,O
344,.,O
345,Благодаря,O
345,",",O
345,господин,O
345,Председател,O
345,.,O
346,Уважаеми,O
346,колеги,O
346,!,O
347,Уважаеми,O
347,господин,O
347,Иванов,B-PER
347,",",O
347,аз,O
347,имам,O
347,съвсем,O
347,кратка,O
347,реплика,O
347,.,O
348,Поздравявам,O
348,Ви,O
348,най-напред,O
348,за,O
348,смелостта,O
348,да,O
348,признаете,O
348,",",O
348,но,O
348,резултатът,O
348,е,O
348,този,O
348,",",O
348,когато,O
348,заседава,O
348,върховният,O
348,орган,O
348,в,O
348,мола,O
348,.,O
349,Затова,O
349,и,O
349,нашата,O
349,молба,O
349,е,O
349,да,O
349,не,O
349,заседава,O
349,в,O
349,мола,O
349,",",O
349,нека,O
349,да,O
349,бъде,O
349,в,O
349,Народното,B-ORG
349,събрание,I-ORG
349,.,O
350,Върховният,O
350,орган,O
350,да,O
350,покани,O
350,опозицията,O
350,и,O
350,ние,O
350,да,O
350,имаме,O
350,наблюдение,O
350,.,O
351,И,O
351,да,O
351,кажете,O
351,на,O
351,Вашите,O
351,коалиционни,O
351,партньори,O
351,",",O
351,които,O
351,настояват,O
351,–,O
351,ние,O
351,се,O
351,разбрахме,O
351,в,O
351,мола,O
351,",",O
351,само,O
351,че,O
351,част,O
351,от,O
351,коалиционните,O
351,партньори,O
351,оспорват,O
351,решението,O
351,от,O
351,мола,O
351,.,O
352,Тук,O
352,вече,O
352,е,O
352,проблемът,O
352,–,O
352,когато,O
352,е,O
352,оспорено,O
352,",",O
352,очевидно,O
352,няма,O
352,разбирателство,O
352,.,O
353,Благодаря,O
353,.,O
354,(,O
354,Ръкопляскания,O
354,от,O
354,ДПС,B-ORG
354,.,O
354,),O
355,Благодаря,O
355,",",O
355,господин,O
355,Балабанов,B-PER
355,.,O
356,Госпожо,O
356,Василева,B-PER
356,",",O
356,имате,O
356,думата,O
356,за,O
356,втора,O
356,реплика,O
356,.,O
357,Благодаря,O
357,",",O
357,господин,O
357,Председател,O
357,.,O
358,Колеги,O
358,!,O
359,Уважаеми,O
359,професор,O
359,Михайлов,B-PER
359,",",O
359,имам,O
359,чувството,O
359,",",O
359,че,O
359,ми,O
359,се,O
359,карате,O
359,!,O
360,Дайте,O
360,да,O
360,се,O
360,изключим,O
360,от,O
360,всякакви,O
360,кантари,O
360,",",O
360,килограми,O
360,",",O
360,порции,O
360,",",O
360,проценти,O
360,.,O
361,Гледам,O
361,",",O
361,че,O
361,в,O
361,пленарната,O
361,зала,O
361,–,O
361,имам,O
361,чувството,O
361,",",O
361,че,O
361,днес,O
361,е,O
361,пълно,O
361,с,O
361,математици,O
361,",",O
361,но,O
361,по-важното,O
361,в,O
361,случая,O
361,е,O
361,да,O
361,видим,O
361,какви,O
361,са,O
361,принципите,O
361,и,O
361,защо,O
361,се,O
361,стига,O
361,дотук,O
361,?,O
362,Разбира,O
362,се,O
362,",",O
362,че,O
362,Бюджетна,B-ORG
362,и,O
362,Правна,B-ORG
362,комисии,I-ORG
362,са,O
362,едни,O
362,от,O
362,най-важните,O
362,комисии,O
362,в,O
362,парламента,O
362,",",O
362,тъй,O
362,като,O
362,парламентът,O
362,е,O
362,законодателен,O
362,орган,O
362,и,O
362,борави,O
362,с,O
362,бюджети,O
362,на,O
362,държавата,O
362,.,O
363,От,O
363,друга,O
363,страна,O
363,",",O
363,защо,O
363,е,O
363,принципен,O
363,въпросът,O
363,?,O
364,Защото,O
364,коалиционно,O
364,в,O
364,едни,O
364,от,O
364,най-важните,O
364,за,O
364,този,O
364,парламент,O
364,дни,O
364,",",O
364,тези,O
364,комисии,O
364,бяха,O
364,колективно,O
364,бламирани,O
364,–,O
364,от,O
364,Вас,O
364,",",O
364,от,O
364,колегите,O
364,от,O
364,„,B-ORG
364,Демократична,I-ORG
364,България,I-ORG
364,“,I-ORG
364,",",O
364,от,O
364,колегите,O
364,срещу,O
364,мен,O
364,",",O
364,от,O
364,повечето,O
364,народни,O
364,представители,O
364,.,O
365,Затова,O
365,въпросът,O
365,е,O
365,принципен,O
365,",",O
365,затова,O
365,има,O
365,дебат,O
365,",",O
365,защото,O
365,стоим,O
365,зад,O
365,принципите,O
365,си,O
365,.,O
366,Благодаря,O
366,Ви,O
366,.,O
367,Благодаря,O
367,Ви,O
367,",",O
367,Професоре,O
367,.,O
368,За,O
368,реплики,O
368,Станислав,B-PER
368,Балабанов,I-PER
368,.,O
369,След,O
369,това,O
369,Виктория,B-PER
369,Василева,I-PER
369,",",O
369,ако,O
369,няма,O
369,от,O
369,други,O
369,парламентарни,O
369,групи,O
369,желаещи,O
369,.,O
370,Да,O
370,",",O
370,благодаря,O
370,Ви,O
370,.,O
371,Уважаеми,O
371,господин,O
371,Председателстващ,O
371,",",O
371,уважаеми,O
371,колеги,O
371,",",O
371,за,O
371,мен,O
371,е,O
371,изключително,O
371,унизително,O
371,да,O
371,слушам,O
371,това,O
371,",",O
371,което,O
371,последните,O
371,минути,O
371,се,O
371,случва,O
371,в,O
371,парламентарната,O
371,зала,O
371,и,O
371,след,O
371,вчерашния,O
371,ден,O
371,",",O
371,който,O
371,касаеше,O
371,един,O
371,тревожен,O
371,въпрос,O
371,за,O
371,целия,O
371,свят,O
371,",",O
371,ние,O
371,сме,O
371,изпаднали,O
371,тука,O
371,…,O
371,Аз,O
371,не,O
371,знам,O
371,кой,O
371,се,O
371,опитва,O
371,да,O
371,повдига,O
371,нивото,O
371,на,O
371,дебата,O
371,–,O
371,то,O
371,няма,O
371,дебат,O
371,",",O
371,има,O
371,караница,O
371,–,O
371,грозна,O
371,",",O
371,неподходяща,O
371,за,O
371,хора,O
371,",",O
371,избрани,O
371,с,O
371,народното,O
371,доверие,O
371,",",O
371,неподходяща,O
371,за,O
371,светостта,O
371,на,O
371,тази,O
371,зала,O
371,и,O
371,за,O
371,тази,O
371,трибуна,O
371,",",O
371,от,O
371,която,O
371,са,O
371,се,O
371,изказвали,O
371,колоси,O
371,",",O
371,които,O
371,имат,O
371,",",O
371,за,O
371,разлика,O
371,от,O
371,нас,O
371,вероятно,O
371,",",O
371,сериозна,O
371,роля,O
371,в,O
371,историята,O
371,на,O
371,нашия,O
371,народ,O
371,и,O
371,нашата,O
371,нация,O
371,.,O
372,И,O
372,Ви,O
372,моля,O
372,",",O
372,даже,O
372,тук,O
372,му,O
372,казах,O
372,на,O
372,господин,O
372,Свиленски,B-PER
372,",",O
372,да,O
372,турим,O
372,един,O
372,кантар,O
372,накрая,O
372,",",O
372,да,O
372,се,O
372,премерим,O
372,колко,O
372,килограма,O
372,е,O
372,всяка,O
372,група,O
372,",",O
372,да,O
372,направим,O
372,точни,O
372,изчисления,O
372,",",O
372,да,O
372,покажем,O
372,таблица,O
372,и,O
372,съобразно,O
372,килограмите,O
372,всичко,O
372,ще,O
372,се,O
372,уреди,O
372,.,O
373,Освен,O
373,това,O
373,искам,O
373,да,O
373,кажа,O
373,:,O
373,кой,O
373,си,O
373,въобразява,O
373,кои,O
373,са,O
373,най-важните,O
373,комисии,O
373,в,O
373,този,O
373,парламент,O
373,",",O
373,на,O
373,какво,O
373,основание,O
373,?,O
374,Тук,O
374,видяхте,O
374,ли,O
374,как,O
374,се,O
374,сгъна,O
374,цялото,O
374,човечество,O
374,при,O
374,един,O
374,медицински,O
374,проблем,O
374,за,O
374,две,O
374,години,O
374,",",O
374,или,O
374,го,O
374,забравихте,O
374,много,O
374,бързо,O
374,?,O
374,!,O
375,И,O
375,сега,O
375,решихте,O
375,кои,O
375,са,O
375,най-важните,O
375,комисии,O
375,",",O
375,кои,O
375,са,O
375,най-умните,O
375,хора,O
375,",",O
375,кои,O
375,са,O
375,най-важните,O
375,хора,O
375,",",O
375,колко,O
375,трябва,O
375,да,O
375,има,O
375,там,O
375,членове,O
375,!,O
376,Колеги,O
376,",",O
376,нека,O
376,да,O
376,се,O
376,поглеждаме,O
376,сутрин,O
376,в,O
376,огледалото,O
376,.,O
377,Много,O
377,от,O
377,Вас,O
377,трудно,O
377,прочитат,O
377,това,O
377,",",O
377,което,O
377,са,O
377,им,O
377,написали,O
377,от,O
377,тази,O
377,трибуна,O
377,.,O
378,Неудобно,O
378,ми,O
378,е,O
378,да,O
378,ги,O
378,слушам,O
378,.,O
379,Така,O
379,че,O
379,",",O
379,уважаеми,O
379,господин,O
379,Председател,O
379,",",O
379,нека,O
379,да,O
379,прекратим,O
379,този,O
379,недостоен,O
379,дебат,O
379,–,O
379,той,O
379,даже,O
379,не,O
379,е,O
379,детски,O
379,",",O
379,той,O
379,е,O
379,сурово,O
379,инфантилен,O
379,за,O
379,българския,O
379,парламент,O
379,.,O
380,Благодаря,O
380,Ви,O
380,.,O
381,(,O
381,Ръкопляскания,O
381,от,O
381,„,B-ORG
381,БСП,I-ORG
381,за,I-ORG
381,България,I-ORG
381,“,I-ORG
381,.,O
381,),O
382,Единадесет,O
382,минути,O
382,–,O
382,без,O
382,удължаването,O
382,",",O
382,около,O
382,петнадесет,O
382,.,O
383,Благодаря,O
383,Ви,O
383,",",O
383,господин,O
383,Председател,O
383,.,O
384,Уважаеми,O
384,господин,O
384,Председател,O
384,",",O
384,уважаеми,O
384,колеги,O
384,!,O
385,Първо,O
385,",",O
385,на,O
385,последния,O
385,репликиращ,O
385,",",O
385,както,O
385,Вие,O
385,казахте,O
385,",",O
385,с,O
385,цялото,O
385,ми,O
385,уважение,O
385,към,O
385,Вас,O
385,–,O
385,БСП,B-ORG
385,имаше,O
385,80,O
385,депутати,O
385,в,O
385,44,O
385,-,O
385,тото,O
385,Народно,O
385,събрание,O
385,",",O
385,което,O
385,изкара,O
385,четири,O
385,години,O
385,",",O
385,господин,O
385,Чолаков,B-PER
385,.,O
386,И,O
386,знаете,O
386,ли,O
386,колко,O
386,председателски,O
386,места,O
386,имаше,O
386,в,O
386,комисии,O
386,?,O
386,!,O
387,Три,O
387,!,O
388,Осемдесет,O
388,депутати,O
388,–,O
388,три,O
388,комисии,O
388,!,O
389,Нали,O
389,говорим,O
389,за,O
389,принципи,O
389,?,O
389,!,O
390,Второ,O
390,",",O
390,ако,O
390,си,O
390,пуснете,O
390,видеозаписите,O
390,от,O
390,заседание,O
390,на,O
390,Народното,B-ORG
390,събрание,I-ORG
390,–,O
390,Четиридесет,O
390,и,O
390,четвъртото,O
390,",",O
390,ще,O
390,видите,O
390,как,O
390,право,O
390,вкарахте,O
390,България,B-ORG
390,по,O
390,нанадолнището,O
390,с,O
390,Вашето,O
390,мнозинство,O
390,с,O
390,липса,O
390,на,O
390,всякакви,O
390,дискусии,O
390,.,O
391,Един,O
391,път,O
391,съм,O
391,Ви,O
391,го,O
391,казвал,O
391,тук,O
391,по,O
391,време,O
391,на,O
391,бюджетно,O
391,обсъждане,O
391,–,O
391,понеже,O
391,каза,O
391,господин,O
391,Балабанов,B-PER
391,„,O
391,най-важният,O
391,закон,O
391,“,O
391,",",O
391,нали,O
391,–,O
391,Вие,O
391,мълчахте,O
391,–,O
391,пак,O
391,ще,O
391,повторя,O
391,тази,O
391,фраза,O
391,на,O
391,Илф,B-PER
391,и,O
391,Петров,B-PER
391,„,O
391,като,O
391,архиерей,O
391,на,O
391,прием,O
391,“,O
391,.,O
392,И,O
392,накрая,O
392,",",O
392,свършват,O
392,минутите,O
392,на,O
392,опозицията,O
392,",",O
392,става,O
392,тука,O
392,Вашият,O
392,председател,O
392,на,O
392,група,O
392,",",O
392,чука,O
392,картата,O
392,царствено,O
392,в,O
392,трибуната,O
392,",",O
392,всички,O
392,му,O
392,ръкопляскате,O
392,и,O
392,с,O
392,валяка,O
392,на,O
392,мнозинството,O
392,…,O
392,–,O
392,от,O
392,това,O
392,страдаше,O
392,и,O
392,ДПС,B-ORG
392,",",O
392,страдаше,O
392,и,O
392,БСП,B-ORG
392,.,O
393,Но,O
393,не,O
393,–,O
393,това,O
393,беше,O
393,фалшиво,O
393,спазване,O
393,на,O
393,закона,O
393,",",O
393,един,O
393,параван,O
393,",",O
393,така,O
393,наречената,O
393,фасадна,O
393,демокрация,O
393,–,O
393,да,O
393,Ви,O
393,припомня,O
393,тази,O
393,фраза,O
393,.,O
394,Така,O
394,че,O
394,аз,O
394,не,O
394,искам,O
394,да,O
394,влизам,O
394,в,O
394,дебати,O
394,.,O
395,Не,O
395,искам,O
395,на,O
395,никого,O
395,…,O
395,Да,O
395,обърна,O
395,внимание,O
395,",",O
395,сериозно,O
395,",",O
395,понеже,O
395,тук,O
395,господин,O
395,Балабанов,B-PER
395,си,O
395,позволи,O
395,",",O
395,искам,O
395,от,O
395,тази,O
395,трибуна,O
395,да,O
395,Ви,O
395,поздравя,O
395,за,O
395,вчерашното,O
395,изказване,O
395,по,O
395,време,O
395,на,O
395,големия,O
395,сериозен,O
395,дебат,O
395,",",O
395,но,O
395,понякога,O
395,се,O
395,налага,O
395,човек,O
395,да,O
395,бъде,O
395,малко,O
395,по-остър,O
395,",",O
395,за,O
395,да,O
395,се,O
395,усетим,O
395,накъде,O
395,отиваме,O
395,.,O
396,Така,O
396,че,O
396,",",O
396,пак,O
396,казвам,O
396,",",O
396,с,O
396,цялото,O
396,ми,O
396,уважение,O
396,към,O
396,всички,O
396,колеги,O
396,",",O
396,не,O
396,ми,O
396,напомняйте,O
396,миналото,O
396,",",O
396,близкото,O
396,",",O
396,защото,O
396,ние,O
396,сме,O
396,го,O
396,изстрадали,O
396,четири,O
396,години,O
396,",",O
396,познаваме,O
396,го,O
396,много,O
396,добре,O
396,–,O
396,правилата,O
396,",",O
396,процентите,O
396,",",O
396,комисиите,O
396,и,O
396,накрая,O
396,валякът,O
396,върви,O
396,отгоре,O
396,",",O
396,и,O
396,законите,O
396,",",O
396,които,O
396,се,O
396,приемаха,O
396,в,O
396,това,O
396,Четиридесет,B-ORG
396,и,I-ORG
396,четвърто,I-ORG
396,народно,I-ORG
396,събрание,I-ORG
396,",",O
396,са,O
396,образец,O
396,за,O
396,антизаконотворчество,O
396,.,O
397,Ще,O
397,има,O
397,диалог,O
397,–,O
397,поздравявам,O
397,още,O
397,веднъж,O
397,господин,O
397,Христо,B-PER
397,Иванов,I-PER
397,за,O
397,това,O
397,",",O
397,което,O
397,каза,O
397,",",O
397,трябва,O
397,да,O
397,има,O
397,диалог,O
397,",",O
397,но,O
397,недейте,O
397,се,O
397,подиграва,O
397,и,O
397,с,O
397,мола,O
397,",",O
397,колеги,O
397,.,O
398,За,O
398,първи,O
398,път,O
398,преговори,O
398,се,O
398,водеха,O
398,пред,O
398,очите,O
398,на,O
398,цялата,O
398,нация,O
398,!,O
399,Пред,O
399,очите,O
399,на,O
399,цялата,O
399,нация,O
399,!,O
400,(,O
400,Ръкопляскания,O
400,от,O
400,„,B-ORG
400,БСП,I-ORG
400,за,I-ORG
400,България,I-ORG
400,“,I-ORG
400,",",O
400,„,B-ORG
400,Продължаваме,I-ORG
400,Промяната,I-ORG
400,“,I-ORG
400,.,O
400,),O
401,Това,O
401,е,O
401,истината,O
401,!,O
402,Благодаря,O
402,Ви,O
402,",",O
402,господин,O
402,Председател,O
402,.,O
403,Благодаря,O
403,Ви,O
403,",",O
403,господин,O
403,Чолаков,B-PER
403,.,O
404,Имате,O
404,думата,O
404,за,O
404,дуплика,O
404,",",O
404,професор,O
404,Михайлов,B-PER
404,.,O
405,Благодаря,O
405,Ви,O
405,",",O
405,господин,O
405,Председател,O
405,.,O
406,Професор,O
406,Михайлов,B-PER
406,",",O
406,с,O
406,цялото,O
406,ми,O
406,уважение,O
406,към,O
406,Вас,O
406,.,O
407,Наистина,O
407,",",O
407,както,O
407,каза,O
407,госпожа,O
407,Василева,B-PER
407,",",O
407,това,O
407,е,O
407,принципен,O
407,въпрос,O
407,.,O
408,Аз,O
408,се,O
408,радвам,O
408,",",O
408,колеги,O
408,",",O
408,че,O
408,стана,O
408,тази,O
408,дискусия,O
408,в,O
408,зала,O
408,",",O
408,за,O
408,да,O
408,може,O
408,да,O
408,си,O
408,поговорим,O
408,за,O
408,принципите,O
408,и,O
408,за,O
408,това,O
408,",",O
408,че,O
408,принципът,O
408,в,O
408,началото,O
408,на,O
408,това,O
408,Народно,O
408,събрание,O
408,беше,O
408,парламентарната,O
408,група,O
408,на,O
408,ГЕРБ-СДС,B-ORG
408,да,O
408,получи,O
408,шест,O
408,или,O
408,седем,O
408,председателски,O
408,места,O
408,на,O
408,комисии,O
408,",",O
408,ако,O
408,не,O
408,се,O
408,лъжа,O
408,",",O
408,защото,O
408,такава,O
408,е,O
408,била,O
408,парламентарната,O
408,практика,O
408,и,O
408,защото,O
408,така,O
408,се,O
408,е,O
408,правило,O
408,винаги,O
408,.,O
409,Местата,O
409,в,O
409,парламентарните,O
409,комисии,O
409,",",O
409,включително,O
409,председателските,O
409,",",O
409,следват,O
409,пропорциите,O
409,на,O
409,парламентарните,O
409,групи,O
409,.,O
410,Колеги,O
410,от,O
410,ПП,B-ORG
410,",",O
410,пък,O
410,и,O
410,изобщо,O
410,от,O
410,мнозинството,O
410,",",O
410,Вие,O
410,представяте,O
410,ли,O
410,си,O
410,как,O
410,щеше,O
410,да,O
410,работи,O
410,Народното,B-ORG
410,събрание,I-ORG
410,",",O
410,ако,O
410,тогава,O
410,беше,O
410,спазен,O
410,този,O
410,принцип,O
410,?,O
411,Вчера,O
411,си,O
411,говорихме,O
411,:,O
411,„,O
411,Ама,O
411,Вие,O
411,трябва,O
411,да,O
411,се,O
411,покаете,O
411,",",O
411,ама,O
411,Вие,O
411,трябва,O
411,да,O
411,се,O
411,разкаете,O
411,“,O
411,",",O
411,тоест,O
411,Вие,O
411,го,O
411,казвахте,O
411,на,O
411,нас,O
411,.,O
412,Вие,O
412,представяте,O
412,ли,O
412,си,O
412,как,O
412,щеше,O
412,да,O
412,работи,O
412,Народното,B-ORG
412,събрание,I-ORG
412,",",O
412,ако,O
412,бяхте,O
412,спазили,O
412,принципа,O
412,?,O
413,Колеги,O
413,",",O
413,обръщам,O
413,внимание,O
413,",",O
413,че,O
413,една,O
413,работа,O
413,",",O
413,като,O
413,тръгне,O
413,накриво,O
413,",",O
413,върви,O
413,накриво,O
413,",",O
413,докато,O
413,не,O
413,се,O
413,оправи,O
413,.,O
414,Един,O
414,процес,O
414,",",O
414,като,O
414,започне,O
414,с,O
414,грях,O
414,",",O
414,той,O
414,до,O
414,края,O
414,свършва,O
414,с,O
414,грях,O
414,.,O
415,Този,O
415,консенсус,O
415,",",O
415,за,O
415,който,O
415,сега,O
415,много,O
415,интересно,O
415,започна,O
415,да,O
415,се,O
415,пледира,O
415,тук,O
415,от,O
415,парламентарната,O
415,трибуна,O
415,",",O
415,може,O
415,да,O
415,започне,O
415,да,O
415,се,O
415,изправя,O
415,",",O
415,колеги,O
415,",",O
415,ако,O
415,наистина,O
415,се,O
415,вслушате,O
415,в,O
415,тези,O
415,предложения,O
415,",",O
415,които,O
415,бяха,O
415,направени,O
415,.,O
416,Преразгледайте,O
416,цялата,O
416,система,O
416,",",O
416,няма,O
416,срамно,O
416,",",O
416,няма,O
416,страшно,O
416,.,O
417,Нека,O
417,опозицията,O
417,да,O
417,си,O
417,получи,O
417,председателските,O
417,места,O
417,",",O
417,които,O
417,ѝ,O
417,се,O
417,полагат,O
417,по,O
417,парламентарен,O
417,обичай,O
417,",",O
417,и,O
417,да,O
417,видите,O
417,как,O
417,всички,O
417,неща,O
417,ще,O
417,започнат,O
417,да,O
417,се,O
417,случват,O
417,едно,O
417,по,O
417,едно,O
417,след,O
417,това,O
417,.,O
418,Благодаря,O
418,Ви,O
418,.,O
419,Благодаря,O
419,Ви,O
419,",",O
419,госпожо,O
419,Василева,B-PER
419,.,O
420,Трета,O
420,реплика,O
420,от,O
420,Радомир,B-PER
420,Чолаков,I-PER
420,.,O
421,Имате,O
421,думата,O
421,",",O
421,господин,O
421,Чолаков,B-PER
421,.,O
422,Благодаря,O
422,Ви,O
422,",",O
422,господин,O
422,Председател,O
422,.,O
423,Уважаеми,O
423,професор,O
423,Михайлов,B-PER
423,",",O
423,при,O
423,цялото,O
423,ми,O
423,уважение,O
423,към,O
423,Вас,O
423,и,O
423,към,O
423,всички,O
423,други,O
423,колеги,O
423,",",O
423,независимо,O
423,кой,O
423,коя,O
423,парламентарна,O
423,група,O
423,представлява,O
423,",",O
